虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區暨動畫討論區（16）我永遠支持田中仁

此乃虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區 多謝合作

想討論水區請移玉步到隔離台 感謝
🌈連登虹post資訊網🌈：

動畫、番組直播
虹團聲優生放送、event、個人番組時間表（by 朝香果林）：

日本YouTube生肉直播（逢週六 HKT21:30，另外每週六20:00將會有聲優生放送）：

香港木棉花熟肉直播（逢週六 HKT23:00）：[/u]

故事大綱
「虹咲學園」坐落於東京御台場，是所以自由校風及多樣專科聞名的高中。在這所從全國集結了活躍於各界的人材的名校，懷抱著各自夢想與意念的學生們齊聚一堂。「學園偶像同好會」的成員也是一邊追逐著自己的夢想，一邊朝著No.1的學園偶像邁進，時而為勁敵時而為夥伴進行著每天的活動。
スタッフ
原作：矢立肇／原案：公野櫻子／監督：河村智之／シリーズ構成：田中仁
キャスト
高咲侑：矢野妃菜喜／上原歩夢：大西亜玖璃／中須かすみ：相良茉優／桜坂しずく：前田佳織里／朝香果林：久保田未夢／宮下愛：村上奈津実／近江彼方：鬼頭明里／優木せつ菜：楠木ともり／エマ・ヴェルデ：指出毬亜／天王寺璃奈：田中ちえ美
其他疑問
入post須知：
虹團、LLAS劇情、LL系列相關疑問：
虹團番組推介：

其他資訊
我大佬（左）

順帶一提動畫出場順序：艾瑪->Rina->彼方->雫->果林
企劃

三月Live名為Shuffle live，意思即係d角色會掉亂1st album d歌黎唱，現正接受投票（e.g. 艾瑪唱Starlight）
動畫op（各大串流已上架）

動畫ed / 角色歌
ED NEO SKY, NEO MAP! 11/14發售
角色歌 Dream with You / Poppin' Up! / DIVE！11/18發售
OP、ED附1226線上活動卷，角色歌付online見面會卷（詳情頭post時間表）
下次生放送
11/20 相良茉優、鬼頭明里、指出毬亜、田中ちえ美（QU4RTZ）

自貼留名

動畫冇我份呀

唔單止冇你份 播緊果陣你連野都冇撚得係twitter講
concert都要整走你

點解唔係1001果個開

邊有整走
信唔信3rd都係比佢做主角

佢斷左手

虹團人都係傷殘

用條命番工搵錢係咁

肥希留名

步夢死左未

未

艾瑪我老婆

聽日雨狗正面對決仁哥

我愛Emma

有得打先叫對決...

聽日個集仁哥都幾難寫
反而雨狗寫咩都可以話係伏筆
計番呢d讓分位有得猜兩腳既

快樂天才解唔解到有琹子先定動畫先呢個問題

lm

突發
已經星期五

睇完垃圾驚season2個pv已經feel到熟悉既味道

我老婆吶

我愛 我老婆

睇完動畫反而最中意侑侑（本身中意愛ちゃん同雪菜

我艾

唔知點解今日嘅田中特別靚女 ..

係咪件風褸襯佢呀

Wlp

雨哥

D劇情神撚到史詩式大作

手遊界人類聖經

鍾嵐珠係香港人喎

雨狗黃能到

但係佢首歌入面唱普通話

煙可以抽酒可以喝
但你反雨哥的話 對不起我們不認識

脚本は虹ヶ咲アンチがやってますって言ったら納得するレベル

喂水區班人出黎解釋點解虹無比官方迫害未

傻閪moon po水狗用你隻閪眼睇多D出面個世界啦

想知你地係咪覺得llas個劇本好好睇好撚神

你班冚家剷平時去廁所係舉開左腳定右腳

燥燥地
可唔可以上一上水一齊理性分析下

屌你老母見到個新角色係香港人就出哂水扯哂旗

香港から但係用強權逼害打壓
屌你老母咁都出到水我真係給你跪了

對於LLAS個新嘅香港偶像講普通話事件，我有啲諗法，歡迎大家討論下。
tldr：多啲感謝官方，嘗試教官方廣東話，逐步取代普通話設定。
正文：
其實LL肯用香港呢個設定，我已經好感恩。原本佢哋可以用上海、北京，宜加變相幫香港宣傳。角色登場初時講過一句廣東話「冇問題啦！」，雖然後來又講返普通話，最近又唱普通話歌。但點都好，至少廣東話曾經被記錄過，香港嘅曝光度點都高咗。
對於宜加唔上唔落嘅狀況，我覺得比起煽動小粉紅炎上，或者由反共一方炎上，不如我哋採取結交方式。例如未來radio寫信去表達：「身為香港人，對香港偶像好有親切感！」，或者寫去公司表達謝意。仲有，作詞人我覺得都係突破位，因為虹咲以往每個idol都係keep住同一個人/團隊負責哂所有solo歌。例如果林嘅三首solo都係BEATNINE負責，而最新嗰首三地語言歌亦係由佢負責，可以推斷未來香港偶像嘅歌都係由佢包辦，所以只要集中向佢游說就夠。
我覺得向故事作者、作詞人表達謝意之餘，仲可以教一啲簡單廣東話，例如「加油(gaa jau)」「一二三四(練習打拍子)」「好勁呀」之類。萬一未來獲得採用，廣東話嘅使用比例就會上升，普通話就會無形中被捨棄。呢種慢性滲透，唔會一下子引起小粉紅炎上，但長此可以抹除中共特色。
廣東話同普通話，或者係香港同中共嘅鬥爭，唔係咁容易一朝一夕去判定成敗。既然對方玩滲透，我哋就要以其人之道還治其人之身。舊年嘅事件成功令香港登上世界舞台，宜家有呢個機會可能可以進一步宣傳，我哋就要好好把握，積極宣揚：Hong Kong is not China。

我睇到一半已經笑到差D暈

我真係多撚謝你！！！

喂
雨狗係日本黃子華
你就水區黃子華
點跟呀

個故仔點睇都係寫緊你Hong Kong=China啵Cfu

寫到你香港人角色一黎就空降強權打壓
咁都寫得出呢堆字
好波

表達謝意

屌你老尾

佢係咪會講狗都有屋企人D大愛撚?

練習又Bam你 部又廢鳩你

我地都係ｋｓｋｓ
只係要求９個人齊齊整整
但２年內可以比人拆散第３次
如果你真心覺得官方係冇惡意
咁你應該係弱智

起初，牙雨寫廢步夢的時候，
我沉默了，因為我不是步夢推。

當他寫廢雪菜時候，
我沉默了，因為我不是雪菜推。

當他加入三船的時候，
我沉默了，因為我是LL人，大家一家人。

當他寫柒DiverDiva的時候，
我沉默了，因為我兩個都唔推。

最後當他終於搞鳩我個推時，
再也沒有人站起來為我說話了。

新香港人做偶像

冇玩隻game，請問邊度可以睇到今回個劇情，見到呢幅相咁樣，唔撚係呀？

係

痴撚線
日本那邊有冇人屌

講真 睇撚完真係嬲撚到癲 當班FANS弱智
由其一開頭追果班

屌左半餐飯

一開波 2個海歸返黎 因為係理事長個女+係條蕉既青梅竹馬 所以條女好似做乜撚都得咁
開個スクールアイドル部出黎打對台 之後仲要BAM撚哂本身同好會既活動

無撚左間部室 仲要連自己私下活動練都要比人捉 ON9到震

咁都算 呢點未係最撚嬲
最撚嬲係寫到愛同果林跳撚左槽過去 寫到幾有大志想追求更多既野 同好會係比唔到佢 所以過去 因為果到比到更多資源你
之後講多兩講連しずく都過埋去

屌，乜9野劇情黎，cls

喂我屌你老母呀
呢D就係所謂既絆?
乜撚野LOVE U MY FRIEND呀屌你老母臭閪雨狗弱撚智

連平時食開屎D日狗都頂唔住 就算係twitter都大把人屌鳩緊今次d劇情弱智

如果新參可能覺得無乜野既 反正大路劇情都係一定會洗白返 呢點就個個都知

但追左呢幾年d人 睇到今次d劇情真係血都嘔撚埋出黎

喂屌你老母 本身已經預左雨狗垃撚圾 但寫得出呢d劇情既佢
都真係鬼才黎 我屌你老尾閪...

On99

求撚奇copy幾段架仔打既出黎都已經好撚中

アニメ無かったらどうしてたの？
既存キャラ掘り下げずに新キャラ加入、設定破壊のめちゃくちゃストーリー、ラブライブに必要とされていない苛立ちの詰まったギスギス感
こんなゲームだけで虹ヶ咲を展開しようと思っていたのなら、初期キャラも新キャラも含めて声優さんが余りにもかわいそう。

但d傻閪都係永遠當睇唔到
永遠都係覺得只係呢個po d人ff 被逼害妄想咁
但永遠駁唔撚到/走住屌笠水

自己撳入去睇下d負評咁撚多
入面d留言好多都係同呢個po屌既野一樣

其實你整隻宇宙大魔王出黎做對手我冇咩意見
但你搞鳩diverdiva個用意到底係邊

果林由角色出世果一刻已經講明佢目標係做最閃耀果個
佢希望全世界目光都唔離開佢
而一個咁樣嘅人會甘心做一個冇份唱嘅back dancer?
我先唔講你寫到個香港妹有幾神級幾好實力合唔合理
但你用呢一個做過檔理由有冇尊重過個角色 有冇尊重過一直去扮演呢個人設嘅聲優 有冇尊重過我？

我姑且當動畫係平行時空 果林對艾瑪冇咁重感情
但現實真係有人會做得出背叛一個朝夕相對嘅室友？
寫到後面艾瑪同果林反晒面果part我真係肯定雨狗個腦真係裝屎先寫得出

愛果part留返比村上人講

加上三船本身已經夠乞人憎
但我都真係估唔到竟然有方法可以令佢更乞人憎
搞散你隊野之後再搞散一次！？

講真 由頭到尾我相信其實呢個po屌得既人
都從來無奢望過會有親生女待遇 狂比資源你狂推
求既只係好普通好簡單既野
你簡簡單單唔柒 你比我知我推緊d乜 了解下多d我個推就夠

但其實根本大家有眼睇

屌佢老母，亂9咁寫，本身今日返工已經辛苦到死，諗住睇返今日sif 生放送，同一陣動畫，一上到來見到個故事寫到咁真係燥到仆街

隻game 執柒去算啦

根加莫講寫到個角色係香港人出身
但故事入面做既野根本就係強國人黎

雨狗好撚憎港仔?

一句講曬
:我老豆係校長,你地一係跟我,一係收皮

整個醜角出黎唔緊要
但屌你搵埋果林愛雫三個陪葬

我當果林同ema熟&愛同rina熟係動畫設定先加都好
都解釋唔到果林同愛點解話走就走
明知ksks咁反感/其他人都唔支持都照走?

啱啱睇左個腥港人個mv， 就咁睇都覺得同果林個sexy 屬性都重疊左啦

個ip你唔寫柒野寫d王道大路野都唔會衰得去邊既都可以比雨狗攪撚到咁

見d架仔去到用動物朋友2黎做比喻

喂 單推老女人？
出黎幫人做洗腳婢未呀？

當大部份日狗都嬲左果陣即刻個劇本真係唔簡單
基本上Twitter見唔到正面評價
連平時食關屎果d都講真話

TVアニメは、TVアニメの朝香果林として見守っていただけると嬉しいです。

最心痛嘅 始終係當時人

關你閪事咩 唔係傾咪撚入黎柒啦

今集動畫打撚到雨狗傷殘咁濟
仁哥暴力到

睇曬木棉花先有得討論？

emma動畫把聲係扮出黎?

隨時討論得
不過今日要D時間整理下心情先

唔係好明你想問D咩
但如果你係想問配音員真聲係咪好大分別既話
我會答你真係好撚大分別
配音員真聲尖好多

想討論劇情? 雨狗死全家
點睇今集明明EMA回但似果林回多D? 雨狗死全家
其實睇落果林同EMA都唔係好FD姐? 雨狗死全家

仲有咩想傾 你問我答

點睇仁哥係短短幾句既EMA同果林對白入面 可以將wish同tkmk想表達既野寫埋入去?

雨狗死全家

好似代代都有個角色整到咁樣 原本把聲唔好咩 唱solo過陣我覺得正常好多

其實唱歌果陣個分別不大
係配音果陣分別大D

一曲奏響孤家行

果陣你地個個都話WISH唔知寫乜撚...
如果對象係艾瑪就真係神曲

我今日都唔知個角色寫乜撚

班友係度谷傾 大戰完先會上黎

廢事比大圖炸 你地自己放大佢

唔佩服雨爺?

重有 開首嘅對白
ksks - wonderland
愛 - 快樂天才
艾瑪 - evergreen

果林Ching

evergreen個green係指果林比人NTR左 戴綠帽果隻green?

睇AS20章睇到心情好低落,做乜野karin同ai個角色好似一野唔同左咁嘅

暫時全世界d正常人都係同你一樣感想
唔洗驚

冇人識答你

我到底睇咗啲乜撚嘢

in case有人想知垃圾驚20章係咩劇情
嘗試寫個無咁toxic既summary

小妹去完留學番黎一入校門
就聽到有人話school idol部開live
小妹雖然覺得仲有人會搞錯部同同好會
但因為急住見大家都無咩所謂
點知去到現場就見到牙珠上台唱歌跳舞
玩家視點就應該最速3d mv
然後三船牙愛果林係後面伴舞

中間D問話情節飛一飛
就去到小妹同DD組對質
果林就話部個邊有top業界人支援
愛就我都睇唔明佢UP乜春 有人明個logic幫手講
但係部個邊淨係得一個人可以唱歌
問佢地做乜咁傻豬個part我又唔多明佢地點解人格分裂
有心理學人明既幫手講
小妹見佢地都心意已決 就決定去搵牙珠講數
牙珠： 我認同同好會既大家 佢地有實力係我既旗下學野
但我唔洗要你呢條廢柴 我既團隊有d好pro既音樂人啦
你條廢柴幫我說得佢地之後就收皮啦

之後小妹有d唔開心個陣撞到三船
三船:唔好意思呀雖然我同牙珠好熟又識佢老母
又係我帶佢黎同好會 但佢暴走我都幫你唔到
我係會長阻止唔到佢架啦 佢老母係理事長呀
你唔好咁啦 你其實都好叻叻架啦
我都撐你架 但我真係幫你唔到呀

喂原來牙珠係官2代 用老母權力迫害同好會喎
唔比練習 唔比上台
仲可以老點埋學生會d人做保安幫手camp鳩同好會

唔係話校風自由? 唔係話三船又做學生會長又idol好叻?
叫個細既側側膊都做唔到?

之後就輕鬆小小3團飲茶交流環節
同好會最後決定搞突擊live
點知就當日部個邊又搞突擊live
搶走晒大部分觀眾 又迫害下ksks咁

最後就同好會搞完場突擊live
雖然成果欠佳 但都搵到希望
大家傾緊下一步個陣
就到雫話我都決定25了

大致上係咁 前後次序可能有小小出入
有咩唔明唔好問
因為我都想搵人解釋比我聽

講番動畫第5集
要講番聲我唔應該質疑仁哥先
emma呢個角色太多留白位/唔嗲唔吊既設定
做主體既好難搵到一個靚既軸去寫
借果林ching肉碌黎過橋呢下都迥避左好多難位
又借佢開解/說得果林呢下
build up到個鐘意照顧人既姐姐聖母形象
雖然都係skip左說得其他人love你老母live呢下

今集emma講佢想做一個溫暖人心既偶像
同細個睇過idol片就變左idol豬
都係基於糞game入面講3rd solo既設定
糞game時空就係講emma細個個陣
有日出面打風定行雷又比人獨留兒童在家
驚到仆街個陣就上網見到idol片
比條片感動左先渡過到個晚
所以佢先feel到做idol係有咁大影響力

冇玩game
但做依一種If you can't beat them, join them
一定比人屌
好似bang dream / 不起眼女主
甚至NBA既KD 咁

另外新香港人加埋以權謀私真係正

雨狗一定寫唔出我覺得朋友好無聊 我唔需要朋友
而睇住你地班細路一齊果陣先意識到自己原來好想要呢一種過渡
佢只係流於非黑即白嘅描寫

LL嘅後加設定就好常見
通常係跟返聲優本人又或者無啦啦發生左d事好多人like就會逆輸入
如果你睇返第3回生放送 聲優本人講過佢想大家睇到一個平時作為領導者嘅大姐姐嘅另一面（當然果陣角色重未成形）
我諗佢想表達就係呢一種想講呢一個種改變 因為當時拎住嘅形容詞係用中文黎講係「純潔」？

當時到底講緊咩你其實係唔會睇得明
但你今時今日望返你會覺得係想大家睇到Sexy idol內心果一種反差，即係「朝香果林的形象不是這樣的」
而垃圾game處理呢一方面嘅手法係係廢人、迷路、弱智
動畫化之後 無聊可以開返頭幾次生放送黎睇 會發現好多野都突然明白左

唔完全正確
因為連can’t beat呢個過程都冇
完全冇諗過要打就直接加盟左

=林鄭 討論完畢

TLDR懶人包

希望搞返清楚我地唔係嬲緊個新角幾屈 執唔執個同好會
甚至三船仆唔仆街都唔想理
只係佢強姦本身嘅9人先係問題

負評一夜多左成千

最吹大d其實呢一刻大家都見證緊歷史
可能係lovelive 10年黎最撚柒嘅一次決定
比呢份劇本出街
我就唔係睇左好耐 得8年左右
都未見過成個Twitter屌撚到咁
連muse無啦啦執柒果陣都係哭喪多

定牙雨見到3團推成日內戰
所以搵計we connected
我又真係未見過3團人咁齊心屌佢老母
八奇領域

唔係呀 我見到好多人覺得沒乜野

我係fb 鬼佬谷都係淨見到屌嘅聲音 一係就抽中國水

唔係 我水區D朋友唔係咁講

你呃人 你被逼害妄想

LL界魯魯修

好似日文黎
有冇人解比小妹聽
係咪d日本人盛讚LLAS故事？

我水區D朋友仔唔係咁講

無啦啦選多次學生會果時已經ON9
果時唔見有人出聲屌雨狗?

屌左

唔講都唔記得前兩團好似已經係知名神級idol黎

[認真][N1999]
認為校園偶像的作曲作詞太低質
但AS世界μ's同Aqours都係優勝既強豪

Mia100曲有30曲熱門相對於作曲組真姬同梨子
將舞技可以同繪里平分秋色既果林叫去伴舞
根本係直接對μ's同Aqours既侮辱

睇黎唔係小妹妄想症

唔係 我d fd唔係咁講的

咁你D FD點講

雨哥將1隻手機遊戲入面其中一章升級起對成個LL series開戰
你話唔係特登都唔信啦
手足

雨哥應該反埋superstar
一黎就將中國人寫到極黑暗
你叫D人之後點接受可可
最強muse手足 忍撚左爛鐵咁多年終於出手

你d水狗朋友仔

雨爺屌打啦

唔熟 但我覺得雨爺寫得好好欣賞佢有咁獨到既思維

雨爺有Fans club未

鬼滅粉認真答鬼滅有咩好睇

有冇人開個LLAS粉

搵佢

這是一篇與現在的風向完全大逆風的文章，無法接受這章劇情的人，建議現在立刻點上一頁或右上角，不要在看完後再來爭論些有的沒的，以上

呢幾句幾屈

if you can't beat them, join them

中晒計
比雨狗吸晒d視線
ED要人

ED一如first impression唔會令人失望
只係OP有點相形見拙

NEO SKY, NEO MAP! 寫嘅係
每一個人都有自己張地圖
而我唔需要跟住你果張行
我想見證你嘅夢想 同時你都想見證我嘅夢想

睇到呢句係咪覺得20章好撚合理呢
我都比佢說服左

但我屌你老母臭閪成首歌個重點係
「笑いあえる君がいれば嬉しい 今日もありがとう」呀

虹動畫同以往係劇情上最大嘅差別同著眼點
就係「勁敵」同埋「Solo」
NEO SKY, NEO MAP呢首歌都係圍住呢2樣野黎講
之前都提過好期待田中仁智會點處理呢2個重點
但垃圾game就可以將呢2個可以話虹團core嘅部份扭曲到咁
有時真係不得不佩服

好似突然明左雨狗個思路
再次感受到呢條友有幾眼高手低
佢throw個命題出黎無答案
用三船呢個角色黎做答案真係bullshit
搵人出黎hey0完一輪
再插一句無適性都得架 睇下三船咪知啦
估計2nd season都係咁

1st season個主題就係咩人先岩做idol
aka三船個適性
所以個活祭就係
1. 步夢
雨狗覺得係比人拉落場無目標
所以先會寫得出無小妹我唔撚玩個句
佢搵到答案個位個處理同仁哥比no say la
一個要靠作者化身三船落黎打救
一個自己搵到答案
2. 牙菜
雨狗覺得牙菜真係壓殺自己黎做會長
佢覺得要救牙菜出會長呢個深坑
就只係踢佢落台迫佢同老豆老母攤牌
呢part仁哥未玩 等睇表演
但仁哥暫時個表現都高幾班波
淨係個角色個主動性都差幾皮

第二季雨狗throw出黎個主題
都係第一季「適性」既延伸
有才能/目標既人做school idol係咪屈就
係咪應該追更高既目標
所以今章個活祭先係dd+しずく
1. 愛
睇完第4集大家都知個設定係天才人
仁哥將愛既天才性用黎引出新方向
雨狗就我都唔識講
似係醒起呢條友好似係天才就用
無視晒過往寫過既野
2. 果林
果林本身設定就係想做no.1
所以雨狗覺得佢有呢d機會就會奶盡
但無視自己過往寫過果林性格上既點
又係捉住人設其中一句黎無限上綱
3. しずく
呢個本身就好少年漫畫個d離隊練功既
但雨狗pick個timing同鋪排 no say la
雫又係人設入面有句想做大女優
所以雨狗又係捉住一句黎發揮
又無視左好多野啦

而我覺得雨狗最眼高手低個位
就係搞埋個乜鳩監視委員會出黎hey0
一但有hey0成份
無論你有幾正當既理由
當你睇住d fd被hey0個陣
你就只會係一個人渣
呢個亦都係第一季最閪既地方
唔識寫勁人 淨係識上debuff

雨狗個思路我段鳩斷大致上係咁啦
有文藝/馴獸師可以再解下
睇下我係咪唔似d大大咁理解到雨爺個實力

Overall我會話雨狗真係亂鳩咁寫
我都真係屌左幾日由頭屌到落腳
先串聯到佢到底想寫d咩
咁樣鋪出黎睇我覺得佢真係痴撚左線
自暴自棄咁交d垃圾出黎
但高層又批先會比20章出世

媽媽....

講得出無問題果d係咪無朋友定細個有乜童年陰影
係咁合理正常就唔洗你班傻鳩係到spin係到懶係分析咁啦

獨到師係咁

有冇獨走師

朝香XX單騎獨走單刷速X小隊

NSNM好似一巴巴車緊落20章到咁

仁哥做既任何野都係打柒雨狗

唔撚知 我剩係知拆KASUKASU CP果幕同埋KASUKASU喊果幕已經夠
唔能洗講野

neo呢個字唔知有心定冇意
有心既話真係好撚到肉
neo呢個字本身除左new既意思之外
亦有reform something in a modern style既意思
睇番可以將垃圾驚既故事重組成咁真係好Match

都係覺得麻油雞着黃色幾靚

我同wlp

你老婆嬲撚左你25

所以我KICK左佢出谷

咩話 動森GP ADD少左個?

四格漫畫劇場都屌打隻game

Emma

自以為咩都睇得清既on9食屎師
自己食慣就係度同人講屎其實好好食，你應該要接受
仲要過60gp，佩服

四格先係原作

動畫+四格漫+垃圾game 睇到精神分裂

你當返傻閪GAME先係同人原創世界既話你會睇得好開心

四格漫係原作
動畫係改編作品
糞驚係同人

要人

柒撚左，琴日睇話11月4號有貨，唔想同其他野分開運，諗住今日先按掣買，點知頭先睇要11號先出貨，屌

正

已經到左轉運倉

岩岩醒起再屌
不嬲呢個project由好耐以前就係用2.5次元黎做賣點sell
3年聲優之間積落既關係 隻閪game完全顛覆哂 話25就25
game寫到d關係紙咁薄咁款
預左會有人反駁因為係隻閪game delay所以先會攪到咁尷尬咁 呢個我都認同係事實 delay的確係影響好大
但隻閪game其實上年9月已經正式關始營運 正式推出見街都過左成年
咁撚長時間都改唔返劇本去適應返家下個市場既話就擺明係間公司既無能 個寫手垃圾啦
仲係到周圍spin

你識轉運咪得 好易

唔識都好易

日本Amazon 唔使呀，我都係貪有直運香港先選amazon

同埋要留意返係由Amazon販售呢個，因為我見到由另一間店發送係唔會直運香港

未必的 AMZ都有時唔送

係，所以要留意，但今次op 同ed 都直送香港

臨賣先送咋
上2,3個星期睇ed都仲係唔送
家下amazon改左制 好撚濕鳩
臨出貨果排先放返比你海外出貨

係喎，動畫三首插曲隻碟冇直送

淨睇動畫未必明到
睇左首歌先

d人死哂?

平時我愛佢係天才 做既野都係有哂規則
運動既佢知要點做 跟住做唔犯規就無死
讀書就更加唔洗講
但係去到做school idol呢d無固定規則既野佢就好迷茫唔知點做好
ema就咁岩個爛gag開解左佢
佢唔需要自己一個去苦惱 因為佢唔係剩係得一個人

我自己就咁理解

天王寺手足個故係9個入面算最易搞果個
希望牙仁比到驚喜我

呢個我覺得有小小係逆向既
佢唔係被引導出個答案
而係被引導番去自己初心/原動力
愛個角色基本設定就係一個好有能力既人
無論讀書定運動都好勁
糞驚年代已經有會去運動部幫手既設定
動畫追加左佢係IT系/理科人既設定
配合番仁哥安排比佢既對白
就係一個天才得黎又擅長搵model ans/識跟規矩爆機既

愛既煩惱就係佢想搵自己想做咩school idol既時候
ksks同佢講做school idol無正解
一路都跟開遊戲規矩既愛就開始迷茫
emma同佢講段說造就係點醒牙愛搵番自己既初心/動機
愛之所以咁鐘意幫人代打/刷成績
佢既初心就係想令人開心
emma段說話令佢留意到呢樣野
所以愛先叮一聲諗到自己想做school idol既目標
都一樣想令人開心/笑住睇佢既stage

補充資料就係上個星期生放
村上有話第4集開頭開頭愛其實係focus緊被牙菜感動到既觀眾
多過focus係牙菜身上

咩話 令人開心所以走去25?

係背叛上搵到快樂
今日開始改名叫背叛的天才

前田睇黎好鐘意呢件衛衣

幾好睇

今晚神作
唔好問我點解知

我豬撚

牙喜咁打得都差D deadair

冇左我係咁

喂 仲有3分鐘

唔係話咩
今集真係神作

集集都搵到勁撚多致敬位
仁哥

唔講咁多 我大佬仁哥同智哥又贏

嘩，好靚

致敬位多、但係覺得今集冇之前果幾集咁好睇

叫做explain曬點解天王寺要join同好會 戴ポート嘅原因 show唔到表情嘅原因

Lovelive sunshine(Aqours)動畫、劇場版同埋聲優嘅live一定會好睇過虹咲囉,我睇到呢套嘢都係畀面Lovelive咋

蛇叔

估唔到今集火火睇到喊左

下集有遙妹

璃奈係單純面癱 但唔怕3保? 咁既處境要跨咁大步做偶像對住成班人要好大勇氣

今集好好睇！！成件事好流暢，璃奈好可愛！！
話説佢都幾有錢
仲可以一日之內整到個rina chan board

我覺得依家動畫好同唔好都係個劇本太洗練
佢既成品係預你番睇
所以d位既處理好聽叫行雲流水
難聽d就點到即止
所以套野係d睇左一排/新參眼中個評價都幾浮動下

佢純粹面癱
唔係無感情/三無角色

唔係講笑仁哥係真係已經將個個角色都寫得好立體

起碼比起as隻傻閪驚

係咪又揾左i星啲人客串,睇到cast先知

長氣都要講多幾次
好鐘意動畫staff處理角色既一點
就係佢地唔會安排一個否定佢既位
暫時所有拎左上台面既煩惱
都唔會有傳統既說教既環節
今集rina扮緊蛇叔個陣
同好會點樣為佢打氣既位真係處理得好warm

呢一集劇情當然可以話冇驚喜，因為一如之前先講Rina嘅故事其實真係好易就解釋到。

我欣賞佢處理rinachan board嘅手法 唔係畫公仔畫出腸 只係用1個好簡單嘅scene就解明左，同時我認為呢一集對於普通動畫黨黎講可以話唔算吸引 講白d只係1個唔識同人溝通嘅中學生點樣打開內心，叫做都幾王道嘅故事。

對於劇情嘅討論，我相信可以講嘅唔多。我都唔想懶有深度，所以都係一句「田中仁好波」就完了。

但係，我相信對於田中（田中ちえ美）黎講，呢一個故事比起表面更加有深意。呢一集基本上每一個member都出黎同田中互動貼晒合照咁，比起之前d集數反應大好多好多，個原因我覺得係大家都知道天王寺璃奈對於田中黎講就正如佢自己親手所寫「それが、私の誇りです。」

原文
大家對於田中相信一定係接近冇認識，仆街d講佢係最冇工開，冇左LL真係會餓死嘅果個黎，係今集嘅演出黎講除左感受到rina嘅悲傷之除其實唔難聽得出有一半係包含左田中對自己嘅感受。

私は、小さい時から何かを継続してやり続けたものがなくて、習い事とかも習ってもすぐにやめちゃうし、学生の時の部活も途中で辞めちゃうし、辛い事があるとすぐ休むし、、とにかく嫌なことがあるとすぐ逃げ出してしまう人間だったので、たくさん両親に心配をかけてきました。
自小就咩都做得唔長久嘅田中，係讀書時期參加所有課外活動都係半途而廢，做所有野都冇堅持，呢一點令到父母非常擔心。

でも、そんな私でも中学生のときに声優さんになりたいという夢を見つけました。
直到有一日，佢終於搵到自己嘅夢想，成為聲優。但呢一條路比佢想像中更加更加難行。

たくさんの人に迷惑をかけていることももちろん知っています。
ファンの人をがっかりさせてしまったり、不安にさせてしまったこともあると思います。ごめんなさい。
佢經濟過長達幾年冇工開，得閒就比人爆下佢同男朋友d相（想睇自己搵啦）等等，但最hurt嘅始終都係佢得到LL嘅工作但竟然同佢想像之中係天同地嘅分別。

人前に立つ事は苦手なので、
学生のときは自分がこんなに多くの人の前で歌うなんて思ってなかった。こんなにかわいい衣装を着るなんて思ってなかった。
大事な仲間や、素敵なファンの皆さんに出会うなんて思ってなかった。あんなに素敵な景色を見ることになるなんて思ってなかった。
佢同rina一樣，可能呢一世人都冇諗過自己可以咁樣企係個台上面，係天王寺璃奈嘅形象幫助之下，佢終於可以搵到自己想堅持嘅野，呢一點其實同要用vtuber包裝自己先敢立於人前嘅rina非常相似。

多次係live提到屋企人嘅田中，對於佢黎講天王寺璃奈可能係佢嘅救贖，證明比父母睇自己唔再係以前果個令人擔心嘅女。可以係電視擔任咁多人留意嘅動畫其中一集嘅主役，呢個機會佢等得實在太耐

呢個cut 有一半眼淚係為田中而流

我記得杏樹都好似咁（聲優路上）
只不過冇田中咁慘

扮蛇叔那幕的獨白，加上全員上哂佢屋但鼓勵佢，而且愛衝上前攬住佢，真係第一次睇到流淚，好溫暖同感動，同埋果林巴講得啱，我有一半都投射左去田中的經歷，
佢在2nd live 那篇blog 寫道，從小的時候開始，做事半途而廢，遇到討厭的事情就只會逃避的人，讓父母擔心。但佢找到了想做聲優的夢想，經過艱辛同努力下，終於成為了聲優，而且以天王寺璃奈的身分站在舞台上唱歌，係佢最引以為傲的事情。

今集對我黎講係最好的一集

田中既演技希望可以俾更多人賞識

今集真係由頭喊到尾，劇情加上本身套入左田中處境，唔知隔左幾耐先有自己既主役回戴板上台望地板由無表情轉笑果下真係

仁哥好波命就唔洗講，致敬位唔洗講，點個會估到rina 係同好會重建後第一個正式表演，睇嚟就開始要寫競爭劇情

今集既主角好可愛

btw希望天王寺巴打有機會追返呢集睇

查一查先知原來係高登斬妖英雄

仁哥好波

講起正式上台呢點
安排係呢集真係見到staff好用心
如再loop突發固有結界真係悶
上集就同你講固有結界係pv
今集就變埋正式上台
計過晒數

天王寺手足

突發

我究竟睇咗啲乜嘢

富仔係雫又幾啱喎，大家都有養狗
好想知邊個係老崔

步夢係老崔 我望留言好似係

A ZU NA嗰三個就係gta入面嗰三位主角

又係喎，暴躁步夢

呢D位真係幾欣賞

大幹一票!!! 哈哈哈

今日咁多野睇都沒人提?

第2同3欣賞D咩

張入場卷係呼應返個尾果個場
頂帽係一開始頂帽
冇步夢果集咁明顯

突發 家下先星期二

歷史回顧

第3我仲以為你欣賞緊隻腳既作畫

...

今次首歌啲跳舞步，我覺得璃奈啲歌之中最好睇，特別係呢part 動作

佢地做咩事？有幾個都話twitter 多左個圈？

Cls

twitter今日多左個部分地區+ios先有
類似ig story既function

哦，明白

手足

鬼滅入面牙鬼d演技神到

有對白？

炎柱死了

點樣係main menu都可以較到璃奈素顏？

好似得live有得較
Main menu未有住

有幾句

又係貓系

哦
我想問開場前會唔會有班聲優拍左多謝你入場支持之類的片段？我有個fd 佢係鬼頭fans，但佢又冇睇鬼滅，想導佢入場

冇

抽到佢隻限
明明張圖都冇帶面具

大西要殺人了

有鬼婆

Klab個邊嘅主持

以為佢係代表外國版You[so

肯死未

嘔心到 我屌你老母

頂 amazon好似已經冇曬連動特

係喎，留意左成個星期都冇，同埋我隻ed 運運都未開始運，都唔知係咪冇貨

仁哥你係咪有病

原來彼方有打工呢個設定？

妹控vs姐控

今集仁哥補完哂成個角色背景咁濟
隻傻閪game靠個on9雨狗寫 我剩係知彼方日訓夜訓係撚咁訓
今集以為新角色黎

感覺有啲似係鬼頭嘅逆輸入，又識畫畫，又打幾份工，家境又唔太有錢

彼方首歌好正

本身得窮撚
係虹到讀書係靠特待生份獎學金
所以又要做idol又要追成績
唔夠訓先會平時咁眼訓

今集之後諗到點總結game同動畫點寫個角色出黎
閪game:
Powerpoint式present
動畫:
FYP

暫時成套野最2020就係呢首

我就覺

好比喻

首先個故事就淺白到唔洗解釋架啦我欣賞有2個地方：
1. 佢用開頭5分鐘令我充分了解到用左3年唔認識嘅人
2. 我睇完就明點解要搵本渡楓
但都有個問題就係其實個尾埋得唔好，簡單講即係彼方重過緊非人生活，呢一點其實冇轉變過，只係講左出黎釋懷左

如果你淨講劇情其實呢一集就真係普普通通啦，但如果你係鐘意深入分析就會明白唔係表面咁易解。

如果話平時果D叫彩蛋咁呢一集果D應該叫炸彈(?)，因為佢唔單止係事但MIX D歌詞入去做致敬，佢係直接用彼方3首歌講完呢一集

「お料理 勉強 全力です！
もちろん、寝るのも全力です…？
朝昼晩」 - 眠れる森に行きたいな
首先故事一開首就補完左垃圾game嘅設定，垃圾game本身係話彼方係精英班所以要成日溫書咁上下先會好眼訓。
眠れる森に行きたいな呢一首歌非常非常淺白就係「我好眼訓我要訓覺」，而如果你用垃圾game個設定去睇其實就真係普通到極限，但經過動畫組嘅改寫你就會突然間覺得首歌變左第2個意思。

但我覺得最撚過份係2nd album嘅My Own Fairy-Tale，呢一首歌本身其實都唔係好知佢講乜春，無啦啦又咩夢世界又盛。

但如果所謂「夢之國」就係彼方一路搵緊嘅歸宿，睇完呢一集我可以好直接咁解釋夢之國就係同好會，係一個載住彼方夢想嘅場所。然而更加驚人嘅係下半part。

「みんな 夢の世界へようこそ
今日の彼方ちゃんは ワガママお姫様
みんなが笑顔で見られるこのお時間が
ずっと続けばいいんだ」 - My Own Fairy-Tale
「 ワガママ」係呢首歌出現左好多好多次，如果你淨睇垃圾game你理解到嘅「 ワガママ」應該就係我好任性，我想訓咪訓。經過呢一集之後呢一份任性就由自私昇華成為「我想不理後果咁樣堅守我同妹妹嘅夢」。呢一個任性嘅公主，同時成熟左幾百倍。

最後就係童話之星，呢一首歌其實相信大家都覺得平平無奇。
「1人じゃ描けない
素敵なお話 続くよ 続けよう
もっと もっと！！！
一緒に歌おうよ…」
但係如果呢一番說話係同小遙講嘅話，就變成一個溫柔嘅姐姐一路堅持所講嘅心聲。

當然呢堆野如果唔係田中仁寫你可以當我自己ff，藍色窗簾。但經過前幾集佢都係用歌詞黎貫穿成集，例如快樂天才、世界第一的wonderland、之前寫過嘅wish，我真心覺得佢研究d歌重深入過填詞人。

當然 當年屋企咁撚窮要上京打工嘅鬼頭配呢一個彼方果陣所表現出嘅感情一定強烈過佢係垃圾game好多好多
呢一集真係我認識嘅近江彼方配得最好嘅一段
但太長就廢事寫了

另外twitter見到有人話點解叫butterfly
係因為蝴蝶嘅雙翼係有兩對 一大一細
講緊兩姊妹
你可以當佢吹水但我其實幾buy

基本今次聲優同角色係好同步
鬼頭，田中，燈燈
依家睇靜子同果林點寫

仁哥最撚勁係將個本身角色設定鳩到仆街 完全唔知佢係做緊乜撚既角色都寫到咁撚立體

今集個震撼程度對我黎講既話
仁哥已經唔係剩係補完返個角色
誇張D講我覺得係直頭救埋個角色

我仁

追左虹團成大半年先知原來彼方個角色係咁....
仲以為佢只係一個好鐘意訓覺,間唔中會照顧下後輩既人

佢搞到我每集又有多一個角色有愛 我就嚟要變dd

咁又坦白講
其實我覺得ema果集麻麻既

分左d比果林無計
雖然果到寫埋wish入去都好撚神
睇下黎緊果林回點處理

終於有時間睇 啱啱睇完 好高質，

用角色說故事同
用故事說角色既分別

仁哥

因為同個妹嘈交所以d貨亂晒
唔係格硬吹，呢套野d細節位真係業界黎講都算top

佢頭上果兩執毛想點

認真答係扮緊羊角
彼方嘅design大多都同綿羊有關係的

就咁睇連好似冇乜存在感果個都寫得幾好

下集可能仲有驚喜

今集首歌啲畫面好似睇緊其他動畫嘅ending咁

呢張圖都可以總結晒今集了

題外話 今集mv個負責人係之前輝夜姬書記舞個大佬
sunrise爸爸真係勁撚到

今集首歌真係神撚到癲

之前冇睇閪game 故事，以為佢係天生易攰嘅人

如果係現實呢類窮家女一定做撚左援交
睇日本d訪問女高中生做雞真係極之普遍
屋企窮到仆街打過一排工就果斷放棄去做雞
屋企有錢既又嫌俾得唔夠多要做雞買名牌
不過現實冇校園偶像，唔係做雞風險會暴升

咁好多動畫都係啦 呢套算貼地少少架啦

呢兩張圖係咩年代？
彼方在東雲

正常呢d努力讀書人唔會有餘力玩課外活動

應該係最早期sif岩岩開ser個一兩年
雫 Emma 彼方原設係sif d n卡角轉校過虹
彼方個轉校設定好似比動畫組食左
睇下雫會唔會執番

唔一定，名校玩課外活動一般都仲勁過出面D普通學校
總有d天才可以兼顧哂兩邊都勁
成縯最好果班人都唔係個個溫書時間一樣
香港人習慣左自己個環境先會咁唸
加上香港D課外活動根本為搞而搞
日本玩棒球勁有機會打完甲子園之後入行
香港有幾多人係中學玩運動玩到入港隊
就算入左都冇人識啦兼搵唔到食
玩樂器果D又係，根本冇發展空間
要有成就一定係自己出外國參賽甚至出國
仲有師資同設備
香港學校搵個國際標準既球場都唔知邊間有
D所謂課外活動好似只係為左扮有多元發展
就整D撚屌野出黎同你講我地都有好多野玩嫁哈哈哈
但實際上都係谷鳩返你去讀書，藝術運動果D？
玩下好啦
所以香港人覺得讀書叻既人唔會去搞其他野
或者玩才藝既人都係唔讀書

如果你識人打U team可以去問下有多%
唔打uteam既話入唔番依家個科

認真講既彼方讀緊係日本高專個d實技科
我地用香港讀書個concept未必理解到個難度係點

要開地圖炮既話
我會話中學lv野都讀到就死既唔好讀書添啦
動畫寫到彼方係讀U追hon人咁

設定太痴線啦咁
要讀到咁撚勁仲要做偶像仲要打工
邊係唔夠訓就可以解決到
放且唔夠訓點讀到書
不過算啦作出既黎野
我一開始只係話現實日本窮西學生一定會做雞姐

呢一幕，仁哥係咪有野想同隻閪game講

純FF

如有雷同

實屬事實 雨狗你媽死了

其實都唔洗專登講D咩
動畫真係每一集都用實力證明自己

上網見到 d細節位好用心

近江姐妹回既設定, 可能早喺2012至13年,幫角色改名果時已經有構想

今日已經星期一

你唔得姐
我中學都係考之前果日先溫

事實呢個世界大把人溫2下就拎幾條A同時課外活動都係精英
你自己唔識呢D人唔代表唔存在咁解

sorry lor

SORRY...

照你咁講鬼頭之前咁窮
佢都係靠做雞撐住?

問8仔

唔知鬼頭點
但我知你真係雞黎

你咩事

big west

ずっと隠してたの 心の奥
芽生えてた気持ちを見ないふりして
自信持てなくて 俯いてた
そんな私の背中 押してくれたね

呢part真係神到仆街

反大西又輸到仆街

由琴日朝早七點開始… 到呢一刻 我已經聽左三十幾次Dream with you 我已經聽到唔知自己聽緊咩 今日晏就去左睇醫生 但佢冇比止痛藥我 佢叫我返去繼續聽 我好驚我會死呀 我好辛苦呀！！！！！！

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

點輸？

比佢用箭射死

得dream with you想寫
所以唔寫了

見到人又回帶返呢張紙吹奏牙仁
每一格都冇浪費
第一格講唔洗講
第二格解釋左艾瑪做咩無啦啦發癲咁拖左我出去
第三格解釋左我係唔識字

我家下同你講我唔撚識日文唔知你講咩

咩人先唔識日文 文盲？

14:50開始睇

死哂?

原來個公仔係出自呢個人，睇來好出名咁

睇下會唔會過到無敵級

我在animate 買仲未開始寄

gamers已經到左倉

咁快

我HMV 出荷予定日: 2020年11月18日但家下仲係出荷準備中

Cut單未 驚你入唔到code

我在Amazon買隻ed 仲未寄，頭先問佢地，之後咁覆

Animate 買的三隻插曲又未出貨，爛鐵搞乜鬼呀

呢單真係唔關爛鐵事

d碟係lantis自己出

緊係瀨得就瀨啦

但想講lantis咪即係爛鐵

哈林大哥...

爛鐵咪lantis

大西人就係咁既質素？

你好醒

今集神撚到

あぁぁぁあああああああああぁぁぁぁああああああああぁ

屌你老尾今集神撚到

sgr段認真演技屈撚到

今集又神？上集睇預告仲以為會有啲悶

暫時未有一集唔神
今集真係神

我的小蝦蝦

暫時最好睇今集 雖然個設定算係普遍 但咁短時間做得都幾流暢 solo暫時都係最好聽

佳織里要live嘅話好難還原喎
除咗學嵐喺之前演唱會個水幕
唔係就跳到仆喺度

あなたの理想のヒロイン + オードリー

今集正
見倒戲劇部部長以為變咗少女歌劇

好想快啲睇下一集

今集最欣賞嘅位
一開始幻想世界嘅2個人身高係一樣 我就係我
但去到後段演出果陣特登畫到有身高差比你知係2個人黎

田中仁用左3個keywords串聯起桜坂しずく
「理想のヒロイン、戲劇、雨」
第一個就唔多解釋了，直頭有成首歌比你聽，你自己去聽吧

所以就落第2個，講到做戲就梗係オードリー
成集其實唔係咩大唔大路 因為呢份劇本係1年前已經寫好
你自己去睇オードリー歌詞就講完晒成集
真係直接當左歌劇咁做比你睇 你睇第一段歌詞已經=今集頭半集
「そうよ、そうよ私は大女優」本身你可以當係對演技嘅追求
甚至其實呢一句都比fans黎左黎做讚美之用
而今集就話比你聽殘酷嘅事實同時回應返歌詞本身：其實呢一句係自嘲

而成首歌到結尾都係未解開過心結
「人はそんな強くない 誰も怖がりなんだ」
由呢一段可以睇到「しずく重係好驚」，最後亦都再重覆一次副歌表示しずく仍然係扮演緊另一個人係世界入面
配合埋オードリー嘅live演出（你未睇過真係要睇下），呢個時候嘅しずく仍然身處係悲傷嘅暴雨之中

緊接落去就係雨，荒野之雨（雨野智晴）

而係呢個時候，下半段就正正接入やがてひとつの物語
今集點解要用分身黎表達情感我個人認為同呢個歌名有關係
雖然首歌係講緊a同b相遇，之後「合而為一」嘅故事
但如果你理解成黑白しずく亦解得通（呢個我個人見解）
係呢一首歌入面雨終於停左
「ひとりで迷い込んだ闇を照らす 一筋の光 導いて先へと」
かすみん正正就係衝破烏雲照亮內心，拯救悲劇女主角嘅果一道光
「もう迷わなくていい 今の気持ちがそう答えだ」呢一度你再比較返上面オードリー嘅心境，係真確咁樣釋懷左，因此先可以唱出Solitude Rain

Solitude Rain即係回應返個劇台劇嘅標題「荒野之雨」
呢一首可以話係しずく呢3年以黎心路歷程嘅整合，同時係將上面3首歌做一個總結，呢首歌就等full version先講了
想講就係しずく=神曲呢個定律睇黎重未被打破
本身以為鬼頭果首都難以超越點知1個星期就比人一巴落黎

重有句題外話啦
講到扮演正常人 戲劇部部長先係專家

部長除假髮個幕真係哇左下

神表白

邊有咩還唔還原
無敵級都無比條橋你啦

講作畫今集除左身高差
呢個位我都幾鐘意
用畫面總結番今集個故事

btw，開頭個段我傾向唔係幻想表段黎
因為しずく已經戴左頸飾
仁哥fake9係內心世界
但係劇中劇中劇黎

荒野之雨=有雨同有野=雨野智晴

仁哥寫到かすみん同しずく咁
再諗諗雨爺筆下既しずく
不自覺打從心底裡微笑了出來

呢塊專登轉左色畫
呢d細節位真係好正

就算到依家,我每見一次垃圾驚入面依家既しずかす仲係會忍唔住鬧一次
好彩虹團有動畫,依句野講幾多次都要講

講開首Solitude Rain既演出
佢成首都回應緊audrey係1st live上既表演
audrey當時個演出有兩個點
第一係撚摭(有少量雨中要素) 第二係dom左把摭換衫
solitude rain 一開波就係換衫再加雨中演出
然後去到時停既雨轉晴呢下
個對照真係好smooth
我角度係首野串連起2nd solo同3rd solo中間 2.5solo黎

其實套野係咪人生嘅寫照

自己有d唔合乎大眾品味/潮流嘅興趣, 我諗都冇乜人鍾意old time film, 雖然自己好鍾意, 但係同時又唔想比其他人知

走音走到咁點還

又諗返起當年鐘意LL都唔係好想比人知

2017年你同人講你虹推真係比人笑

呢度同joker一樣其實唔需要分幾時真幾時假

你肯定係比人笑而唔係比人問你咩黎？

2019都係

大西
沙織?

今集劇本好似唔係仁哥負責

仁哥team人
但系列構成係仁哥既始終個大方向都係入個數

跪了

唔啦
25既

都係，應該都會有比意見

同埋雨水停頓諗起呢段

「私は！桜坂しずくのこと大好きだから！！」
普段自分のことある意味偽って一人称「かすみん」で通してるかすみがここで「私」を使う意味…

其實再睇返圖2 黑色果邊係冇項鍊 但圖一係有
咁代表d咩就自己ff唔會有答案

第一季用完9集介紹members ，淨返嗰幾集推劇情會唔會有啲趕

一般嚟講呢種一集一個角色介紹/入團嘅部分通常都悶，但呢套淨係睇角色介紹回都好好睇

可能因為官方對虹團都幾hea下，令到9人啲設定甩皮甩骨咁，直到動畫為9人「補完」，增添角色嘅細節，令佢哋更加立體化。呢個過程都吸引咗我哋嘅眼球

仲有唔少致敬位同彩蛋，令一直支持虹團嘅fans睇得更投入

之前每個人都唔少小設定
但分散係唔同媒體到
依家動畫重新整理一次再每項設定加兩隻字潤色
有種真係我岩岩先認識到既feel

動畫化之前，啲小設定可能係用嚟應酬下班虹fans

本身無追開虹團
當動畫睇
總括黎講最鐘意今集同第一集

講起編幅問題都有d擔心下集
最近幾集純個人回係睇得好開心
但我諗番3/4集要同時推主時再個人回
有d岩岩開始睇既朋友話跟唔到個節奏
就有d擔心

推主線*

因為今腐探討嘅野唔同左好多
當年LL只係圍住追夢同埋廢校2個主體黎敍事
角色心中嘅掙扎其實只有入唔入團呢d小事
同時你都理所當然咁樣知道佢實會入架啦
結果咪你會想佢快手完左佢做9人劇情
唔係話咁樣唔好 當年係好新鮮 只係到左2020年重係呢d故我一定屌你老母咁解

而呢一套虹動畫想探討嘅野成熟往前2代好多好多
角色唔再只係著眼d無聊野然後吹到好大件事咁（要贏LL, 入唔入隊）
佢地心中嘅掙扎已經變成d成熟少少嘅方向
例如 尊重他人嘅大好き嘅せつ菜、就算知道自己唔係最可愛但都相信自己嘅かすみん、咩都精通但搵唔到自己路向嘅愛等等
你要有呢d層次嘅反思先托得起個人回

*今次

因為上面篇野嘅原因 今次成條主級線係好似比人殺左咁
你睇到而家都講唔出其實所謂主線係乜野
照下集個方向佢似會加d對手入去打比賽咁上下
但其實呢d對手我覺得都只係引出角色反思自身嘅引子咁解
最終目的仍然係加強角色而唔係為左打boss先搞咁強野

再插多刀就係點解llas可以垃圾成咁
就係因為佢重流於為左達成xxxxx（例如救校、贏大賽）而寫，亦即係重係LL第一代個框入面

最大獲係LLAS連人物角色都未確立到既情況下
仲要玩高難度劇情又25又發癲

邊似得前2代個個都知係咩角色個背景咁充實

寫25不嬲都唔係問題
柒D講句火影佐助25你都唔會反感
柒在佢理由牽強到極限根本好難認同佢

為左呢一日
個女人殺左幾多人

佢搞權鬥趕走mayu同牙秀

呢個當時睇已經唔覺得係魔術

想上網訂comic books同cd，請問一下有邊個網推薦

簡單方便就AMAZON

啲貨搶唔搶手㗎，想等16號一次過訂

正常野就大把貨
但如果你想買碟抽event既就睇下時間趕唔趕得切

Oic，btw係咪要揀直送香港嘅鋪頭

amazon jp揀返d係アマゾンジャパン合同会社既就多數無死
btw呢排d新碟改左制度
以前可以臨出碟前幾個月已經預約定直接寄海外
但改完制度之後
家下要隻碟臨出前幾日/出左之後先可以揀到直寄海外

想問埋呢類型嘅comic books個內容其實係講啲乜嘢

本野理論上係將game入面個人章節整合做漫畫版
但由於本野無出電子版
我都唔係太肯定

邊位巴打

原來扯毛巾係出自sif 四格，我而家先知

唔知下集會搵牙夢邊啲嘢嚟做題材呢

デート

星期六未

好想快啲睇老婆

呀楠偷走左我個心 點算好
點樣問佢拎番

依幾日都係不自覺咁浮現返第8話既劇情

打左 佢話冇得救

睇佢點25

259

かすみん我老婆

好大雨

冇人嘅

無啦啦搵到呢啲fb page，個名改得咁搞笑

呢D PAGE廢的

好似啲痴漢

我只服天天頂PAGE

去晒補眠聽Lyme

ktmr *

唔關事
個po不嬲無人

好少ller

首Solitude Rain咁好聽既

竟然人齊

ller少
淨係睇呢班女既仲少

第一眼以為係生放送會齊人，好耐未睇過9人了

過氣女團

你地咁惡開口埋口就水狗躝啦
比你地嚇走哂啦

冇三團都推嘅人咩

部長股升緊

聽日 星期五

咁點

最鐘意講呢句個個咪你
扮撚夠未

笑左出聲

已經星期五

呢班唔係LL正統
真三團推個班大佬等緊Superstar

今日 星期五

天日有得睇老婆了

官方有冇講過動畫有幾多集？

13

咁都好，都仲有一個月可以睇

已經星期六

第十集會唔會有三船

話到明9+1
唔好出黎獻世住啦
睇小妹仲開心

前田ァ

ソンナコトイワナイデー

仲有唔夠一個鐘

ヒトリダケナンテエラベナイヨー

唔通小妹有機會有自己歌

睇木棉花channel 係咁有人鬧雨野仆街

咩話
25狗?

果林把聲又幾好認 合唱歌一到佢會自動自覺focus左

我都見到，仲諗緊係咪呢度巴打

@朝香果林

我地好尊重棉仔 唔會係佢到搞事

我尊重雨哥

果林ching

考古時間，三年前久保田心目中嘅果林，雨野田中仁做唔做到呢？
篇野應該打得好唔理性重有好撚好撚柒長，應該我睇返都唔知up緊乜，所以唔洗咁認真
作為9集嘅總結回，呢一集內容量大到可以分開3編野寫，咁當然我都唔想打咁多廢話所以有d位留返比你地講了。

北条そふぃ，如果冇左佢，相信你唔會係2020年見到久保田未夢。如果要談論到影響人生呢樣野，朝香果林可能只係排第2。
呢一集想寫嘅野多到唔知由邊個位入手，只係單論條唱歌mv已經可以寫幾千字。除左聲優neta之外，成個演出都係想引出企係台上雖然只係得1個人但係每一個solo緊嘅member都係帶住9個人嘅心意，流星落下果1個scene呼應返未來八毛二射出去果道光......但我唔打算詳講了，twitter大把。

「こんな私でも、受け止めてくれる？」
至於劇情上，可以分成兩部份：朝香果林同埋ライバル。前半部份相信你聽第一句已經get到，同好會係一個可以容納一個咁「冇用」嘅果林嘅地方。佢唔係片頭比好多小妹妹問佢拎簽名嘅idol，亦唔係中段雜誌封面裡面果個sexy model，佢只係一個遇到困難都會想喊嘅高中生（呢一樣野係訪問入面提過幾次，久保田一路都話果林唔似一個高中生）。

呢一個位點解係雪菜？因為當初果林就係出手打開雪菜心結嘅人，係第九個個人回首尾呼應返第一集，可以感覺到呢９集亦唔係白過。
呢一度直接咁樣點出ライバル呢個虹咲嘅核心（你有心留意你可以聽到每一句cm都有呢個字出現）。雖然真係時間所限，講得好淺白而且好表面，但講到尾偶像動畫嘅初心都並唔係d咩大條道理，就好似中間愛姐講咁樣「這種事不用問也知道」。

Find a way 君とだったら 迷子だって悪くは無いね
訪問度睇過，久保田認為Starlight係舞台上嘅果林，wish就係舞台下嘅果林。Vivid World嘅定位有d含糊，我自己理解嘅野wish嘅心結係Vivid World入面解左，最後先有咁豪放演出嘅starlight。
一樣啦，未出full version唔吹咁多了（一陣第2段講柒左就好笑），但鐘意佢有2個位就係「答えなんて誰も知らない 自由に未来作ろう」呢度回應返NMNS果句「自由に描いてと誘われてるよ」，同埋佢係歌詞入面加入埋迷路呢個元素入去。

それでも「きっと果林ならそんな難しい曲でも、軽〜くこなしてしまうんだろうな」ってイメージが私の中にはあったので……
3年了，我終於可以打我想打嘅野（哭能左）。朝香果林本身就係「演出超人」，而呢個唔多唔少係點解個角色要搵久保田未夢黎做。由佢呢個禮貌係twitter打d野黎睇，佢本人同大家一樣咁緊張呢一集。作為大前輩，跳舞方面可以好自豪咁講其他8（um...9？）個人加埋都應該唔夠佢黎，但你講到唱歌佢應該可以排到最尾果個，咁樣嘅前輩到底有冇壓力？扮演緊果林前輩嘅久保田，感覺上有幾分係扮演緊「前輩」呢個角色，就好似一路強調「そんなキャラじゃない」嘅果林一樣咁唔坦率。
実は私、普段ステージに立つ時はあんまり緊張しないんですけど、虹ヶ咲として歌う時は毎回めちゃくちゃ緊張するんです。
係佢演藝生涯5年入面佢應該咩場都上過，但如果做前輩呢個角色應該係人生第一次。同一編入面提到，點解會咁緊張，原因係因為係LLFES佢係當日最後一個虹member上台。作為（村上心目中完美嘅）前輩，作為朝香果林，如果佢有d咩做得唔好，就係白費晒前面所有人嘅努力。係呢一集入面呢樣野比我感受特別深刻，唔知編排係有心定無意，果林所面對嘅困擾，就好似係久保田所面對緊嘅事。（下次儘量吹少D牙仁）

唔好意思重未講完，因為呢樣野好似個心總有條刺係度咁。
話說今集中間講到唔係個個都鐘意school idol，呢一樣係就即刻令到果林由自信滿滿變左個廢柴，咁同我想講嘅事有咩關連呢？
今集播之前個生放送就咁唔好彩話下集會收錄，咁個原因就好簡單，係因為撞左プリパラWinter Live2020。咁其實呢家野就好平常嘅，鬼頭都成日係咁啦係咪？但好多i☆Ris、プリパラ、プリチャン毒撚就重未忘記上年嘅事。
久保田未夢さんは翌日ウィンターライブで配信くるのは無理だからね、去年はニジガクにプリ☆チャンとプリパラを取られたけど今年は逆になったね(どうして時期が被るのか)
正正就係同一場live，上年我地虹1st live就同プリパラWinter Live2019炒撚到同一日，結果係隔離場係冇左個主角嘅（你可以幻想下，我地下個live得步夢冇左小霞霞係度）。與此同時，佢前兩日咪搞左個line比人估字，但就都有好多對個keywords有「朝香果林」但冇佢プリ系列嘅角色又有野講。睇到今集動畫中間我又諗返起呢件事，到底唔鐘意LoveLive嘅久保田推點樣面對？同時久保田又點樣面對呢一種fans？當然啦佢一日未退休一日都唔會講架啦（退左都唔會），但如果你話呢方面佢完全冇壓力就真係搵鬼信。

打到呢度其實我自己都亂撚晒，所以你有心情睇完佢真係好多謝你。下一集10人回應該會易搞d（掛）

有追開既睇到成員去搵果林果part真係會忍唔住

小妹

朝香果林

心累了

「仲間だけどライバル、ライバルだけど仲間」
如果有興趣做考古學家既話
佢地係虛無期個陣
除左每個月係到洗twitter出投票post之外都無關於個角色既野可以講
佢地得到既除左d fans既簡單留言同禁下like(因為d fans想吹奏都搵唔到野講)
就係出投票結果個個無力感同自己既努力會被人否定既感覺

上面有手足提到LL Fes點點點
但想講既係佢地KMF個陣
或者話每次上台都係面對呢個問題
台下個班唔一定係自己fans
自己既表演會唔會係不受期待
所以大家會係D訪問/節目到
都會見到班友係咁講有幾緊張/未到自己個陣會圍爐幫台上個打氣等等
一個人面對住LL呢個牌頭既壓力我地唔會想像到
但呢D小故事到真係見到班友係驚到痴左線
e.g. kmf final rehersal完成班喊撚住走咁
呢句說話so call都聽左兩三年
但官方run左d咩出黎真係無眼睇
都真係好多謝佢地9個咁堅強涯到今日
再好多謝動畫staff將呢句說話咁正面咁表達到出黎

講完場外講番d動畫演出上既野
動畫組簡左果林ching黎處理今集個主題呢點我好鐘意
因為果林ching設定上係最獨善個個
佢既想做舞台上最耀眼既唯一
佢想大家既視線只會注目係佢身上
呢點係starlight都會見到
個人回除左步夢同牙菜兩集
都有段neta 1st solo既獨白比角色
果林ching一反傳統係neta番wish
或者話成集都冇對白提過starlight
但動畫組可以用stage演出做番首歌出黎真係值得吹奏

「I can see the starlight
You can see the starlight」
我地觀眾見到既starlight係果林
果林見到既starlight係就係8個人既光芒
或者係8個人fans手上支kb

「言わせてあげるわ
何も感じない 考えらんない
絕對 魅力度No.1」
呢個就係講緊客場作戰
vivid world開頭台下係咩色都有

之後個段太長唔quote晒
隨住表演去到chorus個陣
台下終於比果林感染到 全部轉晒做果林色
「Fly! Fly! Call me!
時を舞う starlight」
呢句配合番轉色同最後8色流星唔洗多講啦

呢個演出正正係唱starlight既果林ching先會表達到
一個最獨善既表演者
點樣受他人啟發
點樣去追趕其他人
點樣同人互相支撐
個stage演出意圖真係好用心

利申:過分解讀撚

所以雨狗寫到果林甘心做伴舞嗰陣

牙雨仲停留緊係仲間だけどライバル個lv到
所以佢地就係用惡意去推動個故事
動畫組行先幾條街去到ライバルだけど仲間個層次
用實力證明比大家睇一個用善意推動既故事
故事都可以有起伏同層次
大家都係寫緊9個人既故事
牙雨應該唔係
仁哥智哥有能力處理到18個人既故事

原來動畫時間線係2017年

可能對應返虹團喺17年成立

諗起今集最尾都要幫姬小路圓一圓
解釋佢都係出於好意 令件事即刻唔討厭
唔似某d人以為自己寫緊dc黑暗風

今集一開波第一個scene

然後先有流星落下果個位

單論呢一種感情 呢一種きずな
小泉萌香參加多live都應該似個外人

*幾似live

呢一幕真係不禁諗起頭3次生放送接近1個帶8個咁嘅情景
特別係豬撚簡直係批若兩人 而家嘅佢終於可以一個人帶起成個生放送 終於唔需要前輩照顧住佢

呢d細心位集集都有
已經當左係基本野唔吹奏了

果林ching我建議你將你對九個成員嘅文集合一下好啲
有時追唔返（搵緊麻圓）

喂佢哋兩個夾下稿好wor
依家睇到好支離破滅

我掉入頭post link度

加上呢段更加覺得三船係格硬加落去

最開頭果次生放送都係啦
特登講到拎封信出黎係問小泉萌香係幾時參加呢個PROJECT之類果D
正常呢D內容會講比D毒撚知?
勁撚造作肉撚酸

動畫今集到底處理左幾多野
諗諗下又係可以寫essay lv
1. 過往8集既人物像同果林對應既部分
2. 對第3 4 5集呢3集既回應
3. 牙菜同果林既對比
4. 主線+今集首歌
好似遂個位都可以寫番成千字

所以唔係動畫支離破碎

佢地成班涯過每月投票個虛無期
個革命情感無得追

講到尾都係人問題
你唔會覺得牙喜係痴返黎

我琴日打琴一半都收左手
但都已經咁撚長

打埋另一半

杉仔解左劇情果part啦
我寫左2行就停左
寫返後面d主要想講嘅野

琴日一做到後台喊果part 田中就即刻出tweet
我想搵返訪問source發現根本就冇呢「一篇」所謂嘅source
而係一路走來佢地9個人係唔同場合唔同時間發表嘅感想所砌成嘅碎片
最後嘅結晶就係上面post果段twitter對話
呢一d痛苦已經成為左佢地成個career嘅一部份
如果你唔係其中一份子 你唔會講丁同樣份量嘅野
呢個就係仲間でライバル 呢個與其話田中仁嘅故事
不如話係9個人一齊所嘅故事

再講下角色嘅推進。果林同其他8人好大差異係其實佢一路都冇咩煩惱可言。相比起想打開心房嘅rina，想展現自己可愛嘅kasumin，又或者相比青梅竹馬見到自己成長嘅步夢等等，果林相對非常單純。

佢加入嘅原因除左陪艾瑪之外，佢都同垃圾game一模一樣，佢由頭到尾都只係想做全世界嘅焦點，佢想要一個更大嘅舞台（得啦唔好再屌我雨了，口臭）。佢一路都擔任觀察者嘅原因，因為佢一早已經比其他人走得更加遠，個心情其實就好似你滿lv帶d新手朋友打機咁。然而正正因為呢一種自傲，「我經驗豐富」「我本應比你地所有人都做得更好」，你好自然就會因為身份嘅落差而唔想比其他人見到你嘅脆弱，而當真係出左事果陣，自然「飛得越高，跌得越痛」。

題外話：

呢一幕本應係冇可能係LL嘅世界出現，當你睇到嘅時候已經好直接咁感受到呢個故事已經唔係當年美好嘅童話。時代唔同了，希望唔好再將3個系列拉埋一齊睇。

Starlight同wish係一pair相對嘅歌，starlight所顯現出嘅自信，正正就容不下wish嘅軟弱。同此同時，當你戰勝唔到呢個脆弱嘅自己，你就唔會有呢一份自信。今集呢一個「戰勝自己」嘅方法就係等其他9個人為自己分擔，呢一樣野係今集第一句就好清楚就樣講左比你聽。所以點解話今集點解成集都唔提starlight，又或者點解完全冇提過咩「sexy」「跳舞」呢一d本應係果林嘅角色核心嘅內容，就係咁嘅原因。

真係好鐘意呢幕
同好會9個人排番一條直路出黎
去幫有路痴屬性既果林
再回應番第4集個標題
拍手再代表番過去每集講過既內容
同好會間累積出黎既野
引領番果林出答案
個鋪排真係smooth到
拍手個次序仲有電擊組彩蛋

應承我 12點之後唔好再討論21章以外內容

今日天氣咁凍
有21章呢d溫暖代既故事睇實在太好

我睇到暖笠笠

我睇到射埋x

大和解

21章twitter 下面的留言

diver diva同shioriko股跌到停板都唔順便救埋

個人依家暖笠笠

比人感受下冷火嘅感覺

屌

果林巴打，我終於都知道你話今集mv 聲優neta 來源

呢個好顯眼
主要想講冇咩人睇到嘅プリパラ

しずかす最高

嘗試組織下我對21章既感想
首先總結下21章寫左d咩(排毒版 唔排毒我寫唔到落去)
1. 雫離反
2. 「你」決定支持雫既選擇
3. 雫去到部之後覺得部個邊好勁學到好多野
4. ksks屌柒雫迷失左過往係舞台上既光彩
5. 同好會殘留組圍完爐發覺部個邊d資料真係屈撚晒機
6. 雫睇完ksks live之後好似悟到d野
7. 部個邊雫終於迎黎左唱solo曲既機會
8. 雫聽完鬼妹講作曲背後既野 但都覺得無咩feel
9. 雫去左搵「你」談心 發覺自己都係鐘意同好會個邊既表演多d
10. 雫係部個邊登完台 黎手就話有d野想比爛豬同鬼妹睇
11. 雫係同好會既突擊live到登場 宣佈自己都係回歸同好會
12. 雫同ksks和好
排晒毒既睇落都好似無咩野

其實問題黎講黎黎去去都係個幾味
a. 唔識寫一個勁人係點
所以佢只係可以借踩舊人/用舊人把口讚新人好叻叻黎寫
呢點講點樣踩菜捧蕉都講到口臭
估唔到雨爺仲夠膽loop多次
今章睇完除左雫loop爛豬好叻叻之外我真係feel唔到佢有幾勁
安排鬼妹問雫可以唱到幾多個8度個下真係神級寫作
要幾弱智先會寫到出音樂科+有作曲既「你」竟然唔識幫班女試音域
就算「你」唔識都好 同老女人水狗集訓個陣到底玩左d咩

b. 成個故事既整合性同logic太薄弱
雫成個跳反實在太兒戲
兒戲個點在於20章提過既監視委員會+牙蕉
班撚樣一齊用公權力打壓同好會
咁既情況你跳反完過去
雨爺仲可以寫到9人平時仲係有講有笑
雫再次跳反番同好會既理由亦都太薄弱
佢既理由其實係side story都處理好晒
正常玩家視點會變左雫係一個跳反既愉快犯
同埋同好會既live有咩優點呢d somehow佢地搞sif個陣已經發現左
依家用雫把口講多次為咩

3. d對白基本上係作者解放既自己既惡意多過真係run緊個角色
呢個唔詳細講
但雫頭半章吹奏爛豬同部 同ksks嘈交d說話
都幾明顯係寫黎嘔心d觀眾
如果係我太多心歡迎討論

4. 同動畫比眼高手低
動畫鋪排事件同問題上都自然同合理過糞驚
2個點都講左小小 就係雫既跳反係無咩需要同合理性
呢個要講番小小糞驚時空雫個背景都係d痴線級有錢女
佢想體驗下部既環境同daddy講聲就得
反而你話彼方呢d窮撚因為資源想跳反都仲合理小小
當成件事都充斥住不合理既時候
你想寫d咩感動野出黎大家都係哦你鐘意啦

不爽不要玩
我哭爆了
kasushizu最高

咁21章唔考慮上述問題既話
有兩樣野我都覺得值得討論下既
1. 雨爺筆下雫既形象
成個21章唔計d雨爺式賣笑
最有印象係話雫其實係最適合「部」個模式
雫個角色本身都唔算易寫
演一個理想idol都唔係一個好logical既concept
就算強如動畫組係雫個角色同其他8個相比下都有D保守同失色
雨爺呢句反而令我叮一聲咁FEEL到佢點解讀雫同表演者呢樣野
佢眼中雫既核心唔係演出一個理想IDOL(雖然呢句係佢自己寫)
反而係成為一個女演員先係雫既核心 做school idol都只係養分
一個女演員係舞台上會受舞台監督、劇本、照明、音響等影響
或者話佢依賴另一班職業人士既創作上展開自己既表演
牙雨筆下既部就係影射緊商業音樂條流水生產線
如果你有惡意咁去理解一套劇作既創作
你都會有一個同樣係流水生產線既印象
再過分解讀都仲有野寫 但我覺得太over不了

2. 部同同好會既對比
呢個係我自己既理解 可能過分解讀既
牙雨嘗試去寫一個佢自己都處理唔到既topic
佢嘗試將部 vs 同好會提升到質素vs唯心感動既層次
佢描寫部既時候好強調專業人士同流行兩個要素
同好會就係寫乜鳩都輸但打動到人心
牙雨既寫法係嘗試簡化呢個對立為商業vs獨立音樂構圖
但佢好明顯對兩樣野都無咩認識 所以睇落好有違和感
但如果真係聽開歌都會知主流音樂同獨立音樂係質素上既落差唔係必然
每年都係有無數咁多既獨立音樂人比唱片公司簽入去
即使係主流音樂既專業人士都隨時會比潮流放棄
所以我睇20/21個陣見牙雨係咁吹奏部d專業人士
我真係覺得bullshit
專業人士只係可以確保舞台既下限
牙雨吹到係決定個上限咁
明明班專業人士都係素人涯出黎
牙雨直接否定素人超越既可能性
唔講以為d專業人士天降落黎無老豆老母
牙雨對於部個邊既描寫真係自證佢唔係社會賢達

係谷屌左成日屌到口臭
3個重點
第一 你單論21章個「故」你可以話合理，呢點係冇講錯

第二 但第一點當你加入左人性入去就完全係白鳩痴，你可以自己代入下個故事，你最好嘅朋友係你最需要嘅時候因為佢具體都唔知自己想點嘅理由背叛你，你第2日重可以同佢冷靜溝通到？然後佢好似好兒戲咁解明左D佢自己都唔知自己想點嘅野又話要走返黎，然後所有成員就話好好好，歡迎你！？

最後 其實1同2就冇討論價值，因為當你討論緊一件錯事係岩定錯果陣本身呢個行為已經係錯。成件事根本就係雨野無啦啦屈出黎懶係推進，而佢佒嘅野就好似將個故寫到好撚黑暗好爆好煽情咁樣，但本質上所謂20、21章根本由頭到尾係劇情角度都毫無意義。為寫而寫嘅野就好似你作文唔夠字數係度嘔D野出黎厄稿費，你諗試下其實20、21章刪撚左佢對かすみん和しずく嘅感情有咩分別？我可以答你係冇，因為只係雨野強行黑化再強行洗白拖稿嘅產物黎。

當然啦，感動重逢永遠都係美好嘅，所以好多垃圾口狗都收左把口，改左口叫大家「試下欣賞呢一篇」

但你話我小氣都好，點解要變左咁隸拖稿嘅故個根本原因都係因為你成個第一章將所有心力掉左落三船度而其他人變晒做路人。當你個基礎都打得咁差果陣你第二章又點樣寫得出其他９人嘅改變同成長？你自己種下嘅因造就今日嘅果，由你強推三船果一刻開始呢件事已經冇得回頭。點解要整個偽香港人出黎搞事呢D咁撚嘔心嘅劇情，由三船存在果一刻個齒輪已經運轉緊。

最後再不厭其煩咁講一下個人點樣定義一份劇本嘅高低。LL呢d fans向嘅動畫，把尺就取決於你照顧到fans嘅程度。呢一點相信冇人會反對，如果你咁都唔同意真係想討論下。

田中仁寫嘅劇本好刻意咁樣將令人難受嘅部份刪減到極少，即係咩呢？
事但舉一個動畫常見例子黎講就例如Ａ誤會Ｂ（例如火影佐助誤會佢大佬），中間觀眾其實一心想睇佢地解開真相之後一齊組隊多過佢地互相憎恨嘅部份。又或者主角好跌落好down（例如ｄ運動漫畫主角打輸左場波），觀眾其實係想睇佢振作後點樣重生而唔係睇佢哭喪。上面兩個例子未去到結尾反cｕｐ之前果d黑暗部份我都總佢歸類為「令人難受嘅部份」。

虹咲動畫你可以睇到呢d元素係刪唔走嘅，例如雪菜一人離隊之後嘅唔開心、rina發現自己冇改變過之後嘅低落，但其實係觀眾有「喂，你完未呀」呢個感受之前其實係幾十秒幾格內完左，取而代之嘅係其他人點樣拯救佢嘅部份。我認為呢樣野就做到一開始所講照唔照顧到fans，因為冇人睇LoveLive係想睇你地要生要死，基本上每個人都係想睇後面果part。

雨野嘅做法竟然係可以做到完全咁相反，佢嘅寫法就係將我上面提到嘅難受part拉到極長極長，寫到極黑暗反撚晒面。其實大家都心知最後會bbq架，我都知你地反完面會好返架，但你有冇需要用長達1.5章嘅長度去嘔心觀眾呢？唔好同我講咩「現實少少黑暗少少你地就接受唔到」，從來都冇人屌佢黑暗有問題，而係佢黑得黎強姦緊個角色先係問題。

睇完果林ching感想
我都係飛咗21章算

最慘係要班女出來幫雨狗講好說話，呢度早安放送室一次，之前大西在感謝制閉幕式又一次

得煲地先認真先睇劇情
放空個人做cp廚睇咪無事

打個比喻就係
你見到間拉麵鋪係牙仁做廚
你就知間鋪拎出黎既
會係一碗用心製作 用料上乘既拉麵
有種安心感

但如果間拉麵鋪係雨野做廚
會今日拎碟乾炒牛河
聽日拎碟星洲炒米出黎
你點會想再食

聽完第2隻cd full之後會咁排9首歌
頂級 彼方 しずく 唔聽FULL已經知屌打
正 步夢 果林 RINA
OK ema 愛
好撚普通 雪菜
真係幾差下 ksks

考慮左好多又可以光速返黎
咁你d執著都好廉價下
真係辛苦佢地

頂級
步夢

完

認真聽歌人 出黎

暫定排名
T1: 果林 彼方 RINA
T2: EMMA
T3: 其他
T4: ksks

彼方應該T0

無full既唔吹奏得咁勁住

彼方生日出full version ,代表啲乜

想扑暈自己，16號先醒返

咁上年1st都係早彼方生日一兩日搞

懷疑d畫師全部當左小妹係殘廢

咁你真係

禾老婆嘅待遇係唔同啲

ema ching唔好咁

La Bella Patria神到仆街

emma 主動技係debuff 對象自理能力

而家有full version咩

入tg谷拎吧

已經搵到了,anyway ,thanks

full version聽到後段你先會full到呢個場境係腦海度出現
動畫得幾平淡嘅第一段真係令到個演出冇咁好
首野越聽越後就好似艾瑪係個草原度唱緊咁

*feel

Full version: Emma ≈Rina >Ai

rina首野就可以感受到佢心境唔同左
先唔講咩歌詞果d野先
一聽落去就feel同前2首d機械人tone差好遠 感覺到佢個心打開左少少
呢度就係一路講緊想睇但llas一路都唔做嘅角色嘅改變

愛果首除左斷氣之外冇咩評論
er...村上加油

只可以講愛回之後好似入左另一個世界咁
d歌質素火箭式上升 升到最尾果3首都勁神

y=e^x graph

emma ching個編曲屈到痴左線
我以為marchen star個花既程度已經好誇張
社會賢達著撚晒火

feel到班友係咁作曲

我女友ema就係咁屌

你老母黎

尊重啦 開口埋口老母

尊重先叫番聲老母

有冇手足覺得emma d歌就好似紅酒咁

Emma Mama

希望大家搞清楚本人只係唔識路
唔係弱智

邊隻樂器

仲有唔執房

Emiya

10:40

豬撚(靈活)

(弱智)

你係

我女友就係咁Q

運営からは細かいと思われそうだし
差分作るのは金と工数かかるだろうけど
部に行った連中が衣装持ち逃げ状態になるのも修正してくれんかなあ
栞子の衣装なんてあれ2ndのパンフ丸々1冊使って同好会で作った設定だぞ

貼堂金句

作為μ's既FANS, 好提子你地成日有得睇支持既偶像

係咪得我覺得 動畫步夢-牙愛 / Emma-果林 個風格、想表達嘅野好大分別

呢度個個都μ's FANS架啦

呢到10個有7,8個都係睇μ's架喎

頭4章還緊卡數
要幫LLAS抹屎忽 變相佢講故事綁手綁腳
不得不承認頭4章個人物刻劃係冇咁強烈同埋頭4集都有D無啦啦就解決左嘅FEEL

個7,8個入面應該仲有4,5個係直接怒SKIP左水到家下先睇返LOVELIVE

KSKS回同愛回都係接近冇照顧過完全冇認識嘅人
即係你冇打底真係會睇唔明

老老77 如果你明新田講「我地永遠都係μ's」個意義
就唔想爛鐵成日搵班人出黎拜山

搵你出黎拜山整到好似LL FES咁撚樣狗屎垃圾既 你真係想成日搵佢出黎?

隻you you you出完就真係見好就收啦
再拜山就唔係情懷係肉酸架啦

頭幾集計 我自己就撐步夢寫得幾好 雖然都係半集好似配角咁
但起碼都解釋到想做SCHOOL IDOL個原因

邊似得隻傻閪GAME咁去到10幾章先黎話其實根本唔想做

不過單論虹動畫成唔成功咁我覺得55波
意思係佢只係吸引到同溫層入面嘅人瘋狂讚賞
而ll圈以外嘅人真係唔會睇你
咁你可以話淨係ll fans底都夠撐住啦
但如果你目的係推廣咁其實如果只係流於本身班fans其實可以話fail

我知真係有d冇接觸過任何LL野嘅人入坑架
咁點會冇 但個比率真係唔大咁解

加上點解套野會吹奏得咁勁
個原因唔係因為佢係動畫界黎講好突出
而只係佢比起花田十輝同雨野智晴d狗屎垃圾出色

好掛住佢地D互動同RADIO...

而家得一兩個係活躍, 其他都唔多見人

呢個年紀其實都係等嫁人一係嫁左唔話你知架啦
重活躍係幕前先反而唔合理

我覺得情懷嘅野唔需要永恆不變先叫存在
就好似三森請d舊隊友上自己radio果d溫馨場面
重有同德井好偶然咁係另一套作品嘅live撞返果種久違了嘅feel
對我黎講 比起強行推返μ's出黎更加有意義

而家仲點會嫁左唔出公告.... 香菜同水樹嫁人都會公告啦
emi都仲係有唔少job 只係想佢出多d碟

ching介唔介意打多兩句
想認真討論了

睇完FINAL LIVE之後好難接受到睇水團

買了

自從比無敵級*ビリーバー攻陷後，完完全全入了虹團深淵

無敵級真係神作

我無用過spotify, 原來會有哂d data咁正

年年都會做總結

我諗我個list應該會係原田瞳同茅原實里係top2

APPLE MUSIC都有 你用KKBOX我就唔知隃

虹ヶ咲はソロ活動なのでライブなど、ひとりでステージに立つ瞬間がたくさんあります。

でもステージに立つのはひとりだとしても、そのすぐそばにいつも“みんな”がいてくれる。

そしてひとりひとりの夢を繋いでいった先に、また新しいものが生まれるような予感がする。そんな歌詞が虹ヶ咲らしいなと思いました。

又串牙雨

我剩係上YouTube聽

關於NSNM

――それも虹ヶ咲だから、でしょうか？
そうですね。私たちは同好会の仲間ではありますが、目指す場所や姿はそれぞれ違います。だからそれぞれの道に向かっていくって、私たちにとってはこのうえなくポジティブな言葉に感じて。

唔知佢有心定無意啦 總之我感覺到好撚串

村上講NSNM

出だしの歌詞である「ゆっくりと走るこの道」がすごく好きです。虹ヶ咲がここまで来るのは、決して早くはなかったと思っています。ゆっくりだけど全力で走ってきて、色んな経験を積み上げてきた記憶が蘇ってくる曲で、聴いていても歌っていても感極まってしまいます。

已經就快第4年先重係岩岩起跑
條路對佢黎講應該長到見唔到盡頭

個人的な話になるのですが、作曲してくださったDECO*27さんはまさに私の青春時代を彩ってくれていた方なので、今回まさかDECO*27さんが曲を作ってくれるなんて信じられませんでした…

よくカラオケにいってボカロを一緒に歌っていた友達もそりゃぁ驚いてたし喜んでくれました(笑)

でもほんと、、これってすごいことですよね…
夢みたい…
天王寺璃奈として活動を始めてから夢のようなことばかり…
これからも大事に大事に演じていかなくちゃ。

田中d blog咁好睇真係因為可以話完全冇距離感
真係一個普通人無啦啦實現左夢想嘅小說咁

睇左個訪問，唔太覺喎，串緊隻game?

利申：Google 翻譯

無錯，特別係上次live 完寫左啲負面情緒那下真係好貼地感覺，更加喜歡佢

冇
句野可以借題發揮姐

無專登串
不過豬撚佢地講番D正論
有對比之下就顯得雨爺D野太撚離譜

有很多时候，网络上的信息，别人说的话，都不一定是正确的
也有很多时候，是没有“正确”这东西的
最重要的还是要自己看自己听
自己感觉
那才是你自己的“正确”吧
不要把自己的思想任凭给别人哟……
（不知词语用的对不对）

大陸仔?

問下佢點睇新聞話武肺源自美國？

突發就快星期六

梁振英平時有冇睇開呢度

呢到某位活躍會然黎?

我uncle同我講冇

tg收左皮

分割畫面

可以上黎洗版

入FB群傾了

ZUNA人出黎

白色相簿既季節

體感5分鐘

想問小妹彈琴個琴為何你這麼熟練

小妹 be water 留有用之身

小妹 危

變咗白色相簿

劇情就唔講住了，係人都知下集先係重點，到底主角步夢嘅決心係點同埋動畫寫嘅SIF點樣屌打垃圾LLAS。今集成集都用黎捉姦鋪，咁就講下今集細節。

呢度負責煮飯嘅係彼方同屋企開餐廳嘅愛，而彼方勁到可以救返雪菜煲屎更加印證左佢前2集係照顧得個妹幾好。

如果冇睇過可以睇返上面POST嘅LINK，每個人對於NSNM嘅觀點都係類似，就算每個人路向都唔一樣但我地都係戰友。

呢度可以睇到一年生係最好朋友，由しずく果一集已經可以睇到，而三年生關係都唔差。呢度都幾明顯咁樣寫到二年生四人組係完全冇感情，咁樣先合理，因為4個人基本上冇交集，你格硬吹到同年級好熟反而唔合理，但最慘嘅都係牙愛，動畫冇左條囡（比個鬼婆搶左）之餘重要隔離3條友修羅場。

動畫嘅侑係普通科嘅學生，即係佢都未搵到自己嘅路向，呢度可以印證左佢做音樂人呢條路係受雪菜啟發，搵到自己喜愛嘅事，可以話逆輸入返LLAS。當然啦佢咁短時間可以彈到咁真係音樂天才黎，唔去讀都可惜啦...

係第9集之前果林重係一副高高在上嘅姿態，好似永遠都要係背後出手咁，但經過大家開解之後已經成位大家嘅一份子，呢一度冇特別寫D好造作嘅對白，例如咩「唔準叫前輩果D」。然而無聲嘅推進先係最令觀眾理解到角色成長，呢一點係我一路強調LL劇情需瓖而LLAS比唔撚到我嘅野。

同上，先前都講過彼方回嘅結尾其實不是BBQ，彼方每一次訓覺都係承受住痛苦（前晚辛苦到冇得訓），咁少不免會令觀眾見到佢訓覺果陣有D唔舒服。呢一個scene就完美咁樣解決左呢個問題，更加比你睇到成個彼方回真係對個角色好大影響，動畫組真心好野。

關於點解要開始sif嘅因由，我對垃圾game其實都係太熟，因為到1x章我都已經唔想睇佢寫d屎。但大家作為1個school idol愛好者，相信可以feel到高咲侑見唔到虹ヶ咲個名係comment欄度出現嘅感覺。無論你鐘意d咩組合，幾少眾都好，都希望更多人認識到自己喜愛嘅野，例如你睇tif都唔想人稱呼你推嘅idol為「呢隊野」「呢班人」，呢1個動機對1個idol豬黎講最好不過。

前幾日睇條片嘅時候諗通左，到底句野係咩意思。我理解到嘅就係對於為左咩去做idol呢個覺悟，答案係根本咩都岩，就好似彩虹嘅顏色包含住所有嘅色彩一樣，只要係你自身嘅追求就係正確，just like a rainbow colors。

至於下集就真係田中仁決戰雨野嘅最高潮，可以預見到步夢一定會發脾氣，大家可以期待下田中仁點拆個炸彈。我只希望動畫唔好扭曲步夢嘅本心，寫到佢好有遠大夢想咁。因為說到尾其實LLAS冇講錯，佢係為左「你」而存在，為左「你」而唱歌，說穿了只係1個希望做「你」眼中唯一嘅平凡女仔。我認為只需瓖強調佢嘅本心就足夠了，就好似上一段所講，點解要做idol，just like a rainbow colors，不過動畫組幾時令我失望過？

へ？

今日下午寫完正經野而家個腦流暢過上星期好多，d文筆用字都好d

友情yosoro

叫左你平時唔好睇咁多rgr

好期待下集ayupyon嘅爆發

頭先垃圾驚出左BUG計左爛豬首野落步夢參與曲到

為什麼會變成這樣呢……第一次有了喜歡的人，有了做school idol的夢想。兩件快樂事情重合在一起。而這兩份快樂，又給我帶來更多的快樂。得到的，本該是像夢境一般幸福的時間……但是，為什麼，會變成這樣呢……

到底咩人先可以將段咁普通嘅片扯到不仲....

d日本仔係咁反智

似係楠太認真
不嬲係咁玩架啦
同埋佢不嬲係咁認真

我覺得佢今次係做多左

佢經常性都過份認真咁對待1d唔洗咁緊張嘅野
咁一方面反映佢對自己嘅角色好著緊
但有時同班毒撚玩下會冇咁odd

你講魔王學院? 我唔覺 對角色好著緊就真 講到うちの子咁

唔係啦
佢淨係對ll已經會無啦啦好執著

其實今次條片係班on9英文人
下面全部洗版話ayumu dislike this video
咁你成熟d嘅處理就梗係玩埋一份
但佢重咁後生又唔識handle咪變左認真撚

牙楠不嬲都係有少少メンヘラ氣質
佢之前都係d節目到笑下d 人唔好亂up佢地不仲
今次佢公海講先嚇親唔少人
或者話佢真係好著緊呢18個人先咁撚大反應
尤其佢都唔係好算成日出到節目

真係做多左

邊18人
計少左定計多左邊D
數黎睇下未

牙喜咁熟唔計
牙蕉唔熟唔計

後生女係咁

仲諗緊係唔係有人玩到過左火佢先個post

得你唔熟

其實好普通
有惡意就唔係玩CP GAG呢D啦 玩得果D都係真係有睇套野
真係佢OVER左

可以參考下隔離i☆Ris每個月都比人問一次係不仲
已經問到佢地自己都拎黎玩 自己主動提住黎笑

同埋講真
呢單野係大西帶頭玩先
做FANS都係配合佢
你要屌個源頭應該去屌大西

係囉
佢太認真了，可能驚20章那個負評會再出現

我係都要入下雨狗數

agger
如果佢tag 大西話 sorry Ayumu I didn't mean it 嘅話，應該啲fans都會好興奮

邊個夠膽屌大西既 麻煩請先跨過我既屍體

只要我仲有一息尚存 無論幾多次我都會企返起身

屌完

得閒可以聽番funs lab
（相對地）無開認真mode個楠係點
就算我唔記得晒咁多集up乜
我都會記得牙楠同牙楓講佢好撚驚死
所以可能係求生欲發作

好，搵下先，之前睇啲生放送有時覺得佢笑得有啲high

佢條仔咪屌撚緊囉

又着牙鬼件舊衫

之前µ's同水團都只係聽下歌做路人粉
今次見lovelive有新動畫所以睇下
一睇又覺得幾好睇喎
比起其他偶像番嘅套路
虹依套嘅套路冇咁普通
額外想講嘅嘢都唔少
集集追睇落都係有趣

講返正題
雖然前面角色單獨回都幾好
但下集可能先係影響成套動畫口碑嘅關鍵
對下集係有期待又有擔憂
始終一個以普通人為賣點嘅偶像唔易寫

依到容許我借隔離偶像大師嘅人物作比較
隔離灰姑娘嘅主角
雖然賣點都係普通人
同時都係因為自己無乜特點而冇自信
但設定上加上左笑容為另一個特點
令佢更容易搵到自己作為偶像嘅定位
更加唔講原本佢已經係主動想做偶像

而步夢嘅特點以我接觸左虹唔算長時間
就係得普通人同...可愛？
好似唔係好搵到可以令步夢有自信嘅野
而步夢唯一嘅自信來源就係侑
步夢係因為侑
或者應該話你嘅原因先做偶像依個設定
係幾新鮮
但都令到黎緊要解決嘅野變得更多同困難

侑隨集數推進眼光愈來愈大
留意嘅學園偶像愈來愈多
但步夢嘅眼中始終都係得侑一個
係上集聽到侑要搞school idol fes嗰陣
已經有預感跟住劇情要胃痛

如果動畫寫步夢最後係會為左侑同其他人繼續做偶像
可以唔再依賴侑
係最穩陣嘅做法
但又同動畫一直鋪排步夢眼中只有侑
同埋佢地有嘅強烈青梅竹馬關係相違背
不過我自己都諗唔到可以點寫

AS聽講都好似有寫過類似嘅劇情
不過因為我只係儲卡冇睇開劇情
但聽講口碑好似麻麻？

係虹入面我最推步夢
希望動畫組可以carry到個劇情
做場好戲俾我睇

呢到乜都講得的

隻閪game個寫手夠膽寫到步夢講到出面話其實根本唔想做school idol

講錯
係話根本唔鍾意school idol先岩

未睇game劇情既建議唔洗睇
睇人d事後包膠整合好過
真係會睇到嘔血的
每一章都比到驚喜你 餵撚到你班仆街成口都係屎

至於步夢既 坦白講我自問假假地都步夢推 但如果講到有乜令我會推既
我都剩係答到係聲優既原因
步夢既角色除左青梅竹馬之外仲有d乜
軟綿綿既角色? 可愛? 王道女主角?
病嬌呢d就3次元逆輸入返過去既就唔計啦
由夢への一歩 , 開花宣言去到Saygoodbye淚呢3首歌
我都唔係幾feel到步夢既元素 我只係feel到似係大西本人既叫春
係去到Dream with You呢首真係跪撚左
所以我幾時都話好好彩佢地生性努力爭取到動畫化返黎
如果唔係有動畫化剩係旨意隻閪game 我真係唔係幾想像到佢地有幾撚無奈
咁辛苦終於拎到LoveLive呢個ip入面既角色做
點知隻閪game瘋狂delay
中間d空窗期靠d唔係有跟開都唔會知有呢樣野既節目
到終於捱到隻閪game出果時 點知原來真係閪撚到咁
話就話係以火火中心做發展 但夠膽死初期UR係無佢地份
弱撚柒智

王道屬性就一定有
不過王道本身依樣野又係好虛
如果就咁睇普通依個特點
可以聯想到踏實，一步一步
睇得出改名個陣有依方面
動畫入面自我介紹都有用到

如果再諗遠啲就可以係有毅力，努力家
不過唔知人設有冇
以上嘅野都唔易寫，寫又要一定篇福

Dream with you真係正
原本剩係聽歌都覺得正
睇埋詞之後
感受到對自己缺乏自信
而因為侑/你嘅關係可以踏出第一步
完全中哂人設同劇情

至於營運仆街死就緊
就算唔計虹
以前啲野聽過下都知lovelive營運有幾差
掛住掠水出哂前兩團嘅UR先食相真係差

雖然明白前兩團吸引力大好多
但最好嘅做法都係一開始就有27張UR
睇黎隻垃圾game真係趕得好嚴重
個陣開ser仲好奇點解虹團冇UR

其實第一集已經寫得好清楚成個故事嘅走向。步夢永遠係被侑拖住向前跑，而且好急，追唔上腳步，中間想叫侑停低但侑嘅心意同方向已經好清晰，所以冇理會佢嘅諗法。
經過左10集嘅推進之後，侑已經成長到由「我冇自己嘅夢想，但係可以支持有夢想嘅人我都好開心」（印象中係第三集）去到搵到自己嘅大好き。佢想令更多人認為呢一班有夢想嘅人，所以先搞sif，呢一條伏線由一開始已經鋪到今日，佢本心係從來都冇改變過。

一路係後面追趕嘅步夢，除左踏出左最初嘅一步，呢一步對佢黎講已經需要付出極大嘅努力，而坦白自己嘅心意之後就再追唔上侑，因為兩者對夢想嘅追求真係相差好遠，即好似上一段講咁，高咲侑扯住步夢跑但步夢完全跟唔上。
唔知係篇幅唔夠定特登啦，總之呢9集入面步夢係完全冇改變可言，但呢個就正正係我buy嘅地方。無論大西定步夢，每一次都強調自己係一個普通女仔，一步一步咁前進，如果佢真係無啦啦領悟左d野變到好有夢想就真係違背左步夢成個人設。第11集係必然會發生，因為一路追趕嘅步夢終會有爆煲嘅一日，如果佢係努力下就追到咁佢就唔係步夢。
我自己咁睇，咁你話啦佢特點係咩，我會答係到佢達成左目標嘅時候比起其他人更加令人感動，因為佢起跑線太低，就好似你見到大西唱到咁難聽但下一次唱得咁好呢一份激動比起楠木永遠都咁穩定成部錄音機咁更加感人。仆街d講就係你睇開條友考開0分，有一日佢拎到60分你都會好為佢開心。

由dream with you去到vivid world
成個心境由只有你同我去到盛載住9+1人嘅心意
只可以講後面d角色真係著數d
而頭幾集嘅角色歌都好明顯月冇左「絆」嘅成份係入面，直到艾瑪果集
亦因為咁樣其實一路都話頭1隻角色歌碟根本唔算個人回，佢地根本係為左幫llas抹屎忽搞到講唔到自身嘅產物

做idol嘅理由 點解一定要好遠大？
點解我做idol一定要獨當一面？
點解我唔可以為左成為你嘅唯一而行動？
本身動機無分大或小，可以你覺得咁樣好自私，但又有咩問題？
呢1個就係我希望見到嘅步夢，為左同青梅竹馬嘅約定呢d咁無聊嘅原因去努力嘅步夢。如果你係都要寫到佢可以唔再靠侑咁真係好撚廢下，個故，咁同前2代有咩分別

步夢個角色有小小特殊
如果抽離小小 以點解要擺呢個角色入prj黎解
個答案就係主角位既「你」唔會落場做idol
所以要斬件將idol既部分出黎做步夢
係呢個條件下注定步夢同「你」既關係一定係好特殊
亦都因為咁好多時步夢會變左「你」既掛件
只係替「你」係台上唱歌跳舞

打個比喻就將老女人牙果
有行動力同leadership既部分變左做「你」
岩岩落場做idol個陣既部分就係「步夢」
所以步夢既寫法大路d應該得3種
美少女夢工場/一世掛件(game)/自立[搵到追加目標］

暫時黎講由於game劇情鳩加大西玩病嬌neta玩得多
步夢個方向都係一世掛件
或者話如果斬走佢同「你」既連結
就係路人都不如

所以係動畫出黎前你問我步夢有咩吸引既話
我都真係答你大西d逆輸入同潛在病嬌屬性
開花宣言其實都開到個頭比步夢發展
點知比主線個車死左
主線個到要另外再寫 因為要講埋點樣用步夢同菜黎做祭品黎推蕉先解釋點解寫死左隻角
Saygoodbye直頭係寫比大西多過寫比步夢
所以dream with you remake步夢個下係好撚震撼
你終於唔洗靠無限既腦補去解釋個角色

下集個title係大家既夢想(小妹色)我既夢想(步夢色)
如動畫過往集數既寫法都應該會係步夢自己訓醒
動畫版步夢角度黎講牙菜代表既係憧憬
所以佢自己既「夢想」比憧憬既人「搶」走先咁hurt
白色相簿d就明明是我先來的
負面d就係以為自己踏出左一步 但比現實車幾巴
先發覺踏出一步既小妹 自己只係原地踏步

解心結個位都應該同好會圍爐談心架啦
呢d睇寫手功力既驚燈死唔講住
但我真係好神奇動畫組會幫步夢追加一個咩價值落去
但大膽估計下集會有夢への一步mv

美少女夢工場同掛件係有d分別
我諗大家會想見到終有一日係步夢lead住小妹
呢個開花宣言都有講
但依家既步夢係寫到沒有小妹什麼也不是

呢個咪LL動畫一路寫到太夢幻所以好無聊嘅原因
我諗都冇人認同LL動畫以前係好睇
只係你支持唔反咁解

講真下下寫到個leader一路進化到最後勁好打咁
我去睇火影算

呢個其實我睇完果林個集個諗法小小唔同左
頭3或4 其實係講緊個人特質
再無限上綱d可以話一人代表既一樣做idol所須既野
有呢個先鋪到仲間でライバル

之後d每集儲元氣彈
emma係團體集氣對應番步夢代表既勇氣
係physical limit->家庭/外在因素->表演者同自我既差異
咁樣一個一個step去解決
先到達到ライバルで仲間

頭3首可以話係無提到佢地之間絆
但呢3個基本上都係自我完結系idol既係唔洗強調
因為呢3個都寫明自己想做既唯一/目標出黎
另都因為佢地獨立鮮明
所以後面既元氣彈關鍵位都ksks同牙菜去處理
另一個有自己既唯一果林就用左黎收尾咁解
步夢只係想做小妹既唯一唔計

但點樣都好 2 3集都真係幾唔好睇下

都唔洗真係好好打
最少唔係糞驚咁拖小妹後腿先
為左一個人黎行動同過度依存兩樣野黎

依家就係步夢永遠係小妹掛件
永遠係後小妹一步同淨係識yes
唔洗你寫到步夢好好打
最少都似番個正常人先

雪菜女主角實未完
最鳩係kasumin
本身呢d煩膠系角色其實內心點都有d故事 先會造就佢之後嘅人格
但動畫前面根本寫唔到 成集唔知睇左咩就跳左上台唱歌
所以你見第2集根本其實冇咩人有感覺 冇感想可言

本身以為しずく回會補返
即係類似果林同艾瑪互相補充
但又完全冇
但しずく回成個故事都鋪得好完整 只係かすみん出黎開解佢果陣其實可以加入多d關於佢自己嘅內容

第二集d野寫得太直白無咩野要補充/悟到啫
彼方個集我都無咩感想要再特別寫

又咁講
其實比起步夢我覺得ksks先係唔係咁多補充個個
因為佢個目標太明確直白 (排完毒之後)
一個想做全世界最可愛既女仔呢d真係講到爛
你點加背景都係畫蛇添足/loop舊野 feel

佢有絕症就死

不要走

見到佢已經代入左某角色 第10集更加有某角色個影子

老女人？

微笑小香香

有做到個差異出黎既

係咪見好多同人圖所以出呢個post

條友玩呢d neta玩得最開心

就係呢條仆街帶起先

決意の光好洗腦

聽完live仲洗腦

發現哀温ノ詩都好洗腦

呢首公認神曲

IG 仲多相，今日佢地全日放閃

基本上聽日個集就係步夢反CUP
但希望做得好好睇睇

三條友好撚嘈

今晚有冇得睇新一集？
唔見木棉花開定11集

優木XXX
2017~2020

RAP

唔好殺人呀...

已經唔係講緊神唔神作

我剩想講今集真係好撚恐怖

youtube啲comment全部怖い怖い笑撚死 夾腳果下真係...

差d以為變Schooldays劇情

虹色相簿竟然今集都未解決

掛羊頭賣狗肉

在房間那幕真係好正

是我，是我先，明明都是我先來的……一起回家也好，一起吃飯也好，還是喜歡上那傢伙也好, 為什麼你彈琴會這麼熟練啊!你和雪菜彈過多少次了啊!?你到底要把我甩開多遠你才甘心啊!?第一次,有了喜歡的人，還得到了一生的摯友，兩份喜悅相互重疊，這雙重的喜悅又帶來了更多更多的喜悅，本應已經得到了夢幻一般的幸福時光，然而,為什麼,會變成這樣?

如果比步夢知埋佢日日係隔離屋彈せつ菜首歌重得了

雖然只係認識左你3個月
但係呢段時光我唔會忘記
小妹

睇到夢菜去買野飲 差啲懷疑自己唔係睇緊LL系列
一直好驚雪菜會死

我又中

我要死了
於鋼琴室內

雪菜差d死

係合宿果晚, 你同牙侑做過d乜黎?
冇, 我地咁啱撞到咁解 帽事嘅

你果晚, 同牙侑搞到好夜wor, 搞咩黎呀?
冇, 我同牙侑做野做到好耐姐

如果係深夜番，可能已經搞埋

呢幕真係速龍教科書
一野撲埋去cool頸再壓住佢

我好興奮啊
我好興奮啊

唔敢打感想
驚有生命危險

其實中間同學生會溝通果度寫得好好
但後面真係太恐怖 搞到冇人理

冇計
成集都係睇住自己老婆比人搶左
到雪菜去挑機
之後上房大爆發

步夢沒有輸

雪菜都已經不在了
是步夢贏了!!

感情問題個人一律建議分手所以我都係總結下twitter點睇，唔好殺我。同時呢d野冇正確答案，你當然當諗多左，希望唔好信晒亦都可以講下你點睇

呢一塊野相信大家都唔會陌生，就係第一集步夢係唱完Dream with you之後主動送比侑。對你同我黎講，呢一塊係一個裝車飛嘅卡套。然而對於鼓起勇氣唱出載住十幾年心意嘅Dream with you嘅步夢而言，呢一塊野代表住佢當下嘅決意，佢地兩個人黎講就唔再係一個卡套。

由官方出嘅goods我地可以知道裡面裝住嘅係東雲往來學校嘅定期券，亦係佢兩個住嘅地方。呢一度代表住步夢希望每一日都一齊出門口一齊返屋企嘅希望，所以先將呢一塊野送左比高咲侑，至於「我想同你一齊返屋企」代表d咩相信唔難理解。呢度重未完，下面繼續解釋。

有住呢一個希望嘅步夢，今日就係一向出雙入對嘅車站（睇返站名同上面張車飛）目前住侑離開，目的地係同另一個女人一齊嘅地方。與此同時，定期券代表住只可以坐呢一條路線，呢度有兩種講法，第一種係步夢只能夠係高咲侑一齊嘅呢一條路線前進；另一方面，佢亦只可以被呢個框限死左，冇左侑，佢就唔可以再向前。

中段RINA食嘅餅乾，可以見到彩虹上面痴住綠色嘅粉紅色比人食左，係一條唔完整嘅彩虹，似乎已經暗示緊接下來會發生咩事。

步夢係部室訓著左終於等到侑同佢返屋企，佢一路期待嘅係侑會講出一句「我想同你一齊返去」，記得上面講過咩嗎？係呢一度相信不言而喻。可惜一路上侑就一路雪菜雪菜雪菜，係呢一度出現嘅路牌表達左兩個人嘅內心已經向住兩個方向咁樣行。

侑叫步夢去佢屋企，話有野比佢睇，當下講完呢句之後馬上出現左逃生口嘅公仔。係呢一刻嘅步夢，唔希望面對事實，侑心裡面有另一個人嘅事實。由侑一路以黎嘅舉動正常人都會諗「你條仆街又想雪菜雪菜架啦」，步夢呢一刻就真係想「逃生」。
第一集嘅圖片，大家對比返今集真係直頭兩間房黎，咁你可以想像下自以為了解侑嘅一切嘅步夢係久違咁踏足呢度果陣又點會唔激動？

呢一度除左咸濕野之外唔難見到步夢夾住佢對腳係想講你唔好再行前了，因為就好似第一集咁，侑實在太快，佢就算幾努力都好都追唔上了。

又可以refer返呢一度
你可以話 屌佢咪又係拖成集都唔撚完？
但你可以睇步夢發完神經之後侑嘅第一個反應
唔係想解釋 唔係想說教
直接一句「不是」就推動左成個劇情

最正係部電話都推埋

今集真係痴撚線

呢幕係暗示鬼滅之刃
炭仔咩住x豆子係上面

天使人呢

覺唔覺得侑這個爽快的回答，好似一下化解左步夢積壓的怨氣，見到其他地方啲人話變school days 向，我又唔太覺，感覺步夢解放左咁

豬撚呢把把聲先係佢本音？感覺唔同平時咁高key 嘅

如果侑係答 你誤左會啦bla bla bla 一定會整到韓劇咁
但而家個走向正路好多

收音問題 好大回音

係，呢下回答我幾鐘意，完全唔拖泥帶水，同埋侑個語氣好似知你實會咁問，有準備咁

呢一度加支煙就perfect 池

小妹今集成個P4A番長咁
睇左攻略先入場

因為今集步夢既爆發
係school idol步夢同百合腦步夢一齊爆發
小妹今集個即答係解決左百合腦個半邊
而淨低個半邊對小妹黎講輕鬆啦

唔係步夢推，所以其實條感情線我個人而言都係食住花生睇佢殺人，冇咩感受可言。但今集中段嘅學園偶像嘅意義係邊果度真係幾touch到我，特別係一路走來嘅呢一條路，1d都唔好行。

呢一度其實係借虹咲學園嘅其他人，唔同嘅學生去表達校園偶像同佢地嘅支持者之間嘅關係，你可以當係寫比我地所有人嘅訊息。相信你如果對LoveLive有感情嘅人都好難否認自己係校園偶像愛好者嘅身份。

對你黎講校園偶像係乜野？比你投放感情就好似你女朋友一樣嘅對象？係你可以由佢搵到治癒嘅感覺？定係好似高咲侑一樣因為我冇夢想，又或者我追求唔到自己嘅夢想，希望想見到有夢想嘅人閃閃發光？其實所有答案都冇問題，今集中段嘅每一句說話其實都係講緊比大家聽。

可以見到自己個推，可以為佢應授果一種「悸動」（你可以睇下高咲侑寫比學生會嘅report），相信唔需要我多解釋。

「みんなで叶える物語」，係LoveLive咁多年以黎嘅中心思想，而呢一樣野直到虹咲動畫出世之前其實並無好好咁表達過。點解你會咁buy呢個中心係因為你係live，係cv身上反映出嘅感受黎，因為你可以親身係佢地身上見證過呢一個一直實現嘅故事。然而呢一點係LL不論手機遊戲又或者動畫舊作其實都表達得非常差，特別係LLAS，本身隻遊戲係應該要為左呢個中心主題而寫，但而家變左咩樣大家都知...

由第一集開始，虹咲就一路探討定到底「我地」同「佢地」之間嘅連繫係一件點樣嘅事。代表住「我地」嘅高咲侑仆心仆命，希望佢鐘意嘅學園偶像可以比更多人認識，可以係更大嘅場所入面演出，呢一份感情又唔會唔感同身受？
但係個重點係後半部份，呢一份感情並唔係單向嘅，動畫嘅slogan係「届け！ときめき――。」，淺白D咁講係「我對你黎講又係乜野？」學園偶像發出嘅光輝有冇傳達到比你，取決於你感受到演出者想表達嘅事，佢地努力嘅原因，甚至聲優同角色之間嘅共嗚（相信你有追開呢度post都知道動畫組刻意寫到兩者好多重疊）。所以其實呢一個係需要兩者交流嘅過程，並唔係單純嘅「我支持你」，而呢個就係大家咁鐘意lovelive嘅原因。

已經第12集了，我明白呢一季係寫得好急促，但如果你係因為動畫先入坑嘅人，好希望你可以明白到呢一套動畫對於佢地9個人嘅含意，呢一份等左3年幾嘅期待。呢一套動畫比起以往所有LL嘅產物，更加切合佢本身嘅精神。

p.s 我屌你老母你LLAS亂鳩咁插人咪自己強姦緊自己個主旨囉，我屌你老母臭閪

係，好似睇穿步夢下一步想點咁

老女人卡通果時 會表達到搵外力者黎協助咁樣FEEL到みんなで叶える物語個位係係snow halation前 d人一齊黎剷雪同埋movie果時
水既唔知唔敢講
但剩用卡通既老女人同火火計既 我會覺得火火真係表達得好好多

我步夢推都無撚野講啦
逼死哂d同人創作 平時d 9up ff都無佢咁癲 唔係話步夢殺撚左小妹就殺撚左條菜
今集係小妹步夢線果part表現得勁沉重 果種張力真係睇到我

幾欣賞動畫今集鋪步夢個爆發
係同時由百合腦同作為school idol既步夢兩方面一齊入手
步夢個形象真係前所未有咁立體
百合腦個邊唔熟唔寫了

牙菜除左係天降系女主之外
佢係劇中好多時都代表住「憧憬」
由步夢個角度睇
小妹同牙菜越行越埋到今集互相支撐
暗示住小妹成長到可以同「憧憬」並肩作戰

相反步夢係小妹問佢想係咩stage表現個陣
步夢苦笑左下迴避問題
呢下講緊佢心不在焉外
亦都暗示步夢係未搵到自己方向
針對d講就係「原地踏步」

所以小妹想講「將來」個陣
就變左今集第二個爆發點
步夢係第一集個陣用自己既「一步」為小妹帶黎左方向
一條可以一齊前進既路
但係呢「一步」反而將小妹帶去一個自己觸摸唔到既地方

事前其實有哂心理準備今集會好爆
因為平時班聲優間中先會有下d twitter上面既互動...
今集播之前見到楠木同大西係twitter到互相9up都feel到今集黎料
本身預期係今集之外會完到呢條線 之後有首步夢既歌
但估唔到係黎到呢個地步

燈左成個星期今集唱首一步/開花就完
點知

知大西演技差
所以都唔洗佢講咁多野
完全靠畫面推

on9 大西d演技已經爐火純青到去呢個唔洗講野剩靠動作已經夠既地步
大西沒有輸

你想做下個小妹定下條菜

唔係講笑
今集佢d演技勁到
我差d以為佢真係殺過人

你又知佢無?

在LLAS的剧情中，步梦闹情绪的确侑也有那么点问题在里面。
但TV这剧情中，我并没有觉得侑有做错什么，反而步梦成了病娇的感觉。
被炎上的LLAS剧情，我是觉得两部的矛盾能使剧情更精彩。
但这TV剧情你在组织Fes的过程中，搞一出这么胃疼的剧情，我实在想不出来是为了什么。
是我知道，你最后肯定会解决，两个人依旧还是会贴贴，但真的没必要。。。

你要講成集一個位好差就係冇照顧雪菜推嘅感受
佢完全唔知情都好但佢真係好撚仆街

+1 雪菜由頭到尾都只係為左可以令到fest順利完成 夜晚仲留喺學校打report 雖然到最後都係自己批 副會長仲係推自己（姐係佢玩晒）
無啦啦第三集比侑告完白上一集睇佢彈個琴仆街果下比侑護左下 就卷左入去步侑之間既迷之友情 （可能所有系列既二年生一向都貴圈真亂）官方可唔可以比個位放過雪菜 官方你要推侑步都推得和諧少少
利申 我主推雪菜 二推步夢 我好難做

做乜用我老婆個名做Id

點解仲要等多星期先有得睇
今集個氣氛張力都好夠
細節同鏡頭語言都係一貫做得咁好

侑同步夢嗌交嗰陣
侑可以一下就答到「不是」
我當堂打左個突
竟然唔係嗰啲「唔係你咁諗架」嗰啲
雖然一黎今集時間冇乜
唔可以再嗌都幾句
二黎侑心入面應該係諗大家都係咁重要

下集唔知侑可唔可以完美咁解決今次嘅事
始終劇情都係一直鋪緊
侑將所有心思放哂係所有人到
而佢地兩個嘅距離都係冇收窄到
唔知侑其實會唔會一早察覺到
如果唔係就都係要靠同好會嘅其他人開解步夢

睇完今集就感受到校園偶像同普通偶像嘅分別
就係校園偶像同粉絲嘅距離近好多
透過係日常累積返黎嘅羈絆
係有需要嘅時候身邊嘅人就會幫返你
雖然佢地劇情唔多
但係都有一定嘅印象

唔知點解睇到後面孖辮妹同Ayumu嗰度諗起魔法少女小圓
孖辮妹抱住個宏大嘅理想，想闖一番事業
Ayumu眼中想孖辮妹喺佢身邊（跟住黑化）

步夢第一集條MV而家睇返好撚心寒
唔識郁嘅鐘 同埋永遠的幸福嘅花語
想將你永遠都困係呢個空間入面
好似睇緊數碼暴龍LAST EVOLUTION果隻奸角咁

牙菜人經歷垃圾驚洗禮好易喂飽
最少睇落無位踩低佢先
同埋成件事都係用步夢角度寫
牙菜是無辜的

個鐘唔識郁翻睇個下真係好心寒

牙菜NTR 搞人青梅竹馬

今日瞓醒再睇多次 唔知點解越睇就覺得越好笑

跑步果陣見到牙侑 ゆ...
情敵又出現

係學校等佢放學 (就好似以前等埋留堂嘅frd一齊放學)
之後出到黎佢係咁同你講 せつ菜せつ菜せつ菜

有種上一秒夏樹同拓海講 : 我覺得賽車先係真正屬於你嘅世界啊

到佢贏左比賽

下一秒就見到佢係架Benz出黎嘅感覺

老老實實得d唔識字嘅日狗先會覺得下集係開花宣言
如果係侑寫比步夢嘅歌咁歌詞就完全錯撚晒
除非你有方法解釋到咁我認錯

對5字

日狗大佬？

所有人唱歌前都係解開心結同自信
只有步夢由頭到尾都係閃閃縮縮
所以個人估下集係真。個人歌

呢個只係表個層
成個LLPDP就強調緊同我地嘅雙手一齊創造嘅idol group
佢本意係加入唔同嘅投票 互動等等 就連邊個出solo都係由大家一齊揀
只係爛鐵之後太過嘔心造成反效果
呢度我由始至終都相信真係落手做果班staff嘅本意就係好似今集嘅內容咁樣 由大家一齊create嘅校園組合
但係上面話事果班撚樣搞到柒晒

已經放棄左捉仁哥路
上個星期仲all in今集會係一步第二段

因為今集都係同你講步夢諗得太多

其實從來都冇侑察唔察覺呢一回事
由頭到尾 佢都係將步夢放係心目中第一位
雪菜同佢講 如果你搵到自己喜愛嘅事 可以同我講 但侑冇講 反而想將呢個心情係今集同步夢分享 點知佢一句我唔想聽就撲埋黎
侑果句不是並唔係睇唔睇透嘅問題 而係由頭到尾都係咁 得步夢自己亂諗野

都有咁嘅可能性
的確每次有咩侑都係同步夢分享先
可能係我俾步夢視覺影響得太多

三萬蚊過夜

秒答違うよ其實好撚型棍
另外想論動畫版步夢真係畫得好可愛

一周年了

已經足足一年冇見過面

好彩FES有去到 嘻嘻^_^"

仲有兩個月就一年無見過牙楠了

大西亜玖璃 暗示喊緊既粉紅色連豬
相良茉優 舉旗暗示國師旗手 香港獨立建國
前田佳織里 開遮暗示雨革傘陣 唱到一半換衫暗示放學換衫扮街坊
久保田未夢 雷射槍
村上奈津実 手拖手暗示人鍊活動
鬼頭明里 先放TG再暗示黎明行動屋企張床要人
楠木ともり 暴徒放火
指出毬亜 帶埋loli出黎跳舞暗示前線好多手足仲好細個已經企出黎😭
田中ちえ美 蒙面法
諗到再講
真係好黃跟好貼
連個名叫火火都知係向前線火魔法師致敬

咁就一年

11集演出到底下集會點處理
暫時>>>>>>>>>>>>>>>友情ヨーソロー

走音亞玖璃一週年
利申
今年先落佢坑

CLS!
新團一黎就動畫化

張曦雯
支那雞
2件正經架妹
Another 佳織里

一早講左啦
一宣布呢個project果下已經講左動畫化

一早公佈左 唔係果陣解點會屌晒鬼

唔熟就捱下先啦
親生女既就直接唔演了

係咩
我跟得唔太貼

大陸妹

有支那雞就唔睇喇

呢個新團如果貼過隔離台應該成個營運可以當奶共藍絲看待

你當法清死？

法清好黃

條底褲係黃

喂 我屌你老味
咪影衰我織

かおりんbb正咁多

38頁了 係咪可以開LXXXXX POST了

岩啦

下個po係咪1226 小妹忌日

冇個識既

冇人講唐可可摩天輪件事

有圖先討論到

打漏，唐可可聲優

依家網上啲圖已經冇曬了

無圖點討論

我入到嚟

好似兩三年前已經俾人清曬，依家簽埋lantis，背後仲有b站，應該好難搵到了。

嗰個fake㗎。。
都唔似樣，印象中得圖冇片。

都係個句
冇圖點討論

原來背後仲有b站

笑死 室田雄平retweet得密到

粒拉後面咪sunrise
咩話上海有自由

無所謂啦
反正都慣左比人係咁質屎食都笑嘻嘻咁講多謝架啦
最後咪又係靠條賓周仔思考

lantis敢愈玩愈爛咪又係靠有班支持者乜撚都撐
推d狗屎垃圾出黎又個個爭住推

只係今次揀中個中國人又好似有d黑歷史咁先會港支台係到齊齊等食花生咁
歐美d鬼佬同埋架仔咪又係wfc

得港台狗理
睇到自己好高

郁d就話咩炎上
乜撚野lovelive執笠等收皮

佢呢一batch出到名嘅話我諗文春嗰啲就游埋去㗎啦
隻支那雞最好生生性性唔好再俾人刮到更多嘢啦
前車可鑑呀

比人起到又點
依家擺到明收左強國錢硬推

LANTIS親生女+擺明係親生既PROJECT
雖然爛鐵不嬲鳩開 但我又唔係幾信會無準備
不過我都唔知咁多內幕野唔似D巨巨咁威威豬

反正都係食住花生睇下邊個笑到最後

爛鐵笑到最後吧
有料爆個d都係大陸仔
比人買起都得

開未

又要麻煩雪菜ching?

已經檢左分身

個支那妹咩料呀，Emi 都留言恭喜佢

爛鐵親生女

暫時都市傳說版本
係隻cosplayG個位係大陸/b站資本出錢買

真係特別待遇，其餘4位都無Emi 恭賀

都話有超強後台

原來大西又同阿喜放閃

係囉

文化入侵

連LL都要滲透

咁咪幾好
遲d套野分分鐘直接掛中日合作片
睇都唔洗睇

有冇辦法吹起Tank可可辱華嘅風？
吹得起等支那嗰邊炎上咪就可以收佢皮

吹乜撚
香港人唔好睇到自己咁高啦
日本人根本冇興趣理你地D野
有囡睇咪夠

根本LL受眾有一大部份就係不問世事嘅毒撚
只要有囡有聲優有公仔就滿足
唔係講緊政治呢D層面
佢地連官方倣嘅野破壞緊LL成個企劃嘅核心都唔撚理啦
咪一樣照推照買照比錢
得香港台灣人以為真係好大件事
d大陸仔就咸濕想睇含撚片咁解姐
真係唔好睇到自己咁重要啦
香港人 你連1%持份者都未必係

利申5毛

踩港撚？ 拉

現階段黎講乜設定都冇難d
大陸仔黎講呢d acg野少眾中既少眾
之前vtb個d係唔知點解全世界都知先燒得咁勁
要燒之前我諗你要諗辦法推廣個系列先

我宣佈火火唔係虹ヶ咲, 係Lialllla

咪同班小粉紅講 黎獄個待遇有幾差/被架仔鬧佢係雞

班小粉紅咪會維護國家尊嚴出征lor

利申 冷氣軍師

我们中国人是不会再被日本人欺负的

d大陸仔都識扮睇唔到的

咱們

咩話 2077?

唔洗你宣佈
不嬲都唔係

開未呀

人都死左唔好搞人啦

你開

諗唔到topic

2017xxxx - 20201226 火火全劇終 / 1226小妹忌日

笑4 google死ser
我想cop返開post個格式都唔得

天意

整番好了

4235344646